<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Wat is een launcher?</item>
        <item>Wat is een icoonpakket?</item>
        <item>Hoe gebruik ik een icoonpakket?</item>
        <item>Hoe pas ik een icoonpakket toe?</item>
        <item>Hoe zie ik alle iconen inbegrepen?</item>
        <item>Ik kan geen volledige icoonnaam zien</item>
        <item>Hoe kan ik iconen vervangen door een alternatief icoon?</item>
        <item>Hoe vraag ik om een icoon?</item>
        <item>Hoe kan ik overige Premium Aanvragen herstellen na het opnieuw installeren van de app?</item>
        <item>Na het herstarten van mijn telefoon wordt het iconenpakket niet toegepast, is het teruggezet naar de standaardinstellingen?</item>
        <item>Waarom zien iconen er hoekerig of gepixeled uit op mijn telefoon?</item>
        <item>Ik kan het icoon zien in alle iconen,
            maar waarom is het icoon in de app scherm niet gewijzigd?</item>
        <item>Wat is de optie \"bugs rapporteren\"?</item>
        <item>Mijn launcher staat vermeld in de Google Play omschrijving, maar waarom is het niet opgenomen in de toepassectie?</item>
        <item>Achtergrond kan niet toegepast worden, het toont alleen het zwarte scherm?</item>
        <item>Muzei: Hoe laad je alleen gedownloade achtergronden?</item>
        <item>Muzei: Ik wil geen achtergronden blijven downloaden, telkens als de achtergrond verandert?</item>
        <item>Muzei: Ik wil alleen specifieke achtergronden gebruiken?</item>
        <item>Waarom is de Lees &amp; Schrijf Externe Opslag-toestemming nodig?</item>
        <item>Waarom is internettoestemming nodig?</item>
        <item>Waarom is toegang tot netwerkstatus nodig?</item>
        <item>Waarom is toegang tot netwerkstatus nodig?</item>
        <item>Waarom is Achtergrond Instellen toestemming nodig?</item>
        <item>Waarom is Wake Lock-toestemming nodig?</item>
        <item>Waarom is alarmtoestemming nodig?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>De launcher is de interface waarmee gebruikers het startscherm kunnen aanpassen.,
            start mobiele apps, start telefoongesprekken, en andere taken uitvoeren op Androidapparaten.</item>
        <item>Een grafische set die het uiterlijk van je app-iconen wijzigt</item>
        <item>Je hebt een launcher nodig die aangepaste icoonpakketten ondersteunt.
            Ondersteunde launchers staan vermeld in de beschrijving van de Play Store.
            Als je niet weet welke launchers gebruikt moeten worden, ga gewoon naar het \"Toepassen\" gedeelte en installeer het vanaf daar.</item>
        <item>Je kunt het navigatiepaneel openen en vervolgens \"Toepassen\" openen. Kies uw launcher uit de lijst.
            Als je launcher daar niet is opgenomen, maar dit icon pack is compatibel met
            (zie op de Google Play Store beschrijving voor ondersteunde launchers),
            je kunt het iconenpakket handmatig toepassen in uw launcher instellingen.</item>
        <item>Je kunt het zijmenu openen en vervolgens \"Iconen\" openen</item>
        <item>Tik op het icoon. Een preview zal verschijnen met een grotere afbeelding en een volledige naam van het icoon.</item>
        <item>Het hangt ervan af welke launcher je hebt gebruikt. Niet elke launcher ondersteunt het bewerken van icoon.
       	    Meestal kun je een icoon bewerken door op &amp; het ingedrukt te houden of er dubbel op te tikken.</item>
        <item>Je kunt de navigatiebalk openen en vervolgens \"Iconen\" openen</item>
        <item>Je kunt het zijmenu openen en vervolgens \"Instellingen\" openen en \"Aankopen Herstellen\" kiezen.
            Als je nog resterende Premium verzoeken had voordat je opnieuw installeerde, ze zullen worden hersteld.</item>
        <item>Het gebeurde omdat dit iconenpakket naar de SD-kaart is verplaatst; je moet het in het interne geheugen installeren.</item>
        <item>Het probleem is misschien afkomstig van de launcher die je hebt gebruikt bij het vergroten van je iconen.
       	    Je kunt het oplossen door de grootte van het icoon te verhogen naar 115-120%.
       	    Als alternatief kan je je launcher wijzigen.</item>
        <item>Open instellingen, scroll naar beneden en selecteer vervolgens \"Rapporteer bugs\".</item>
        <item>\"Rapporteer bugs\" wordt gebruikt om bugs te rapporteren die gerelateerd zijn aan het iconenpakket, niet het dashboard.</item>
        <item>Niet elke launcher ondersteunt direct toepassing, en sommige ervan kunnen niet direct vanaf het dashboard de iconen toepassen.
      	    U kunt dit iconenpakket handmatig toepassen in de individuele launcher instellingen.</item>
        <item>Wanneer je \"Achtergrond instellen\" direct vanuit de app gebruikt, wordt deze gedownload naar de cache,
      	    dan zal het dashboard proberen deze toe te passen. Het toepassen ervan zal enige tijd in beslag nemen en heeft ook een enorme hoeveelheid RAM nodig voor een korte periode.
      	    \"Zwart scherm\" fouten kunnen verschijnen, omdat je telefoon niet genoeg gratis RAM heeft om de achtergrond te verwerken.
      	    Herstarten van je telefoon zal dit probleem oplossen. Na het herstarten zal uw telefoon meer RAM beschikbaar hebben.
            Als alternatief, kan je de gedownloade achtergrond vanuit je galerij openen en daar als achtergrond instellen.</item>
        <item>Open Muzei, kies dit iconenpakket → instellingen. Je ziet een optie om alleen de gedownloade achtergronden te laden.
            Je moet eerst achtergronden downloaden vanaf het dashboard.</item>
        <item>Als een achtergrond al is gedownload, zal deze automatisch vanuit je telefoongeheugen worden geladen.
            Muzei zal het niet blijven downloaden wanneer de achtergrond verandert. Je moet eerst achtergronden downloaden vanaf het dashboard.</item>
        <item>Open Dashboard, download de achtergronden die je wilt gebruiken in Muzei.
            Open Muzei-instellingen en kies \"Load Downloaded Wallpapers Only\".</item>
        <item>Het wordt gebruikt voor het schrijven &amp; lezen van de cache en de icoonverzoek data op te halen.</item>
        <item>Het wordt gebruikt om Achtergronden uit de cloud &amp; te downloaden.</item>
        <item>Het wordt gebruikt om te controleren of je telefoon een internetverbinding heeft of niet.</item>
        <item>Het wordt gebruikt om te controleren of je telefoon een internetverbinding heeft of niet, om cloud achtergronden van Muzei te laden.</item>
        <item>Het wordt gebruikt om achtergronden rechtstreeks vanuit de dashboardapp toe te passen.</item>
        <item>Het is nodig voor Muzei Live Wallpaper.</item>
        <item>Het wordt gebruikt om de klok-app te lanceren vanuit de analoge klokwidget.</item>
    </string-array>
</resources>
