<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Apa itu peluncur?</item>
        <item>Apa itu paket ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara menggunakan paket ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara menerapkan paket ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara melihat semua ikon yang disertakan?</item>
        <item>Saya tidak dapat melihat nama ikon secara lengkap</item>
        <item>Bagaimana cara menimpa ikon dengan alternatif ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara memesan ikon?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Kenapa ikon di perangkat saya terlihat bergerigi atau buram?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>Apa itu opsi \"laporkan masalah\"?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>Wallpaper tidak dapat di terapkan, hanya menampilkan layar hitam?</item>
        <item>Muzei: Bagaimana cara memuat wallpaper yang terunduh saja?</item>
        <item>Muzei: Saya tidak ingin terus mengunduh wallpaper setiap kali wallpaper berubah?</item>
        <item>Muzei: Saya hanya ingin menggunakan wallpaper yang spesifik?</item>
        <item>Mengapa izin Membaca &amp; Menulis Penyimpanan Eksternal diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Internet diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Akses Status Jaringan diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Akses Status Wifi diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Mengatur Wallpaper diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Terjaga diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin mengatur alarm diperlukan?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Peluncur adalah bagian dari antar muka Android yang memungkinkan pengguna dapat menyesuaikan layar beranda, menjalankan aplikasi seluler, membuat panggilan telepon, dan melakukan aktivitas lain pada perangkat Android.</item>
        <item>Seperangkat set grafis dapat mengubah tampilan ikon laci aplikasi anda</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Tinggal sentuh ikon, Sebuah dialog pratinjau akan muncul dengan gambar besar dan nama lengkap ikon.</item>
        <item>Itu tergantung peluncur mana yang anda gunakan. Tidak setiap peluncur mendukung modifikasi ikon.
Biasanya anda dapat mengedit sebuah ikon dengan menyentuh &amp; menahan ikon atau menyentuhnya secara double.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Laporkan Masalah\" itu digunakan untuk melaporkan masalah terkait paket ikon, dan bukan terkait dashboard.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Ketika anda \"Mengatur Wallpaper\" secara langsung dari aplikasi, tindakan ini akan mengunduh ke bagian cache,
lalu aplikasi dashboard akan mencoba menerapkan. Menerapkannya membutuhkan waktu beberapa saat dan juga membutuhkan jumlah RAM yang besar untuk proses lebih cepat.
Eror \"Layar Hitam\" mungkin terjadi karena RAM pada perangkat tidak memiliki ruang bebas yang cukup untuk memproses wallpaper.
Mulai ulang telepon anda akan menyelesaikan masalah ini. Setelah memulai ulang, telepon anda akan memiliki lebih banyak ruang RAM yang tersedia.
Alternatif lainnya, anda dapat membuka wallpaper yang sudah di unduh melalui Galeri dan mengatur wallpaper dari sana.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Jika sebuah wallpaper sudah di unduh, itu akan di muat dari memori telepon anda secara otomatis.
Muzei tidak akan terus mengunduh ketika wallpaper berubah. Pertama kali anda harus mengunduh wallpaper dari dashboard.</item>
        <item>Buka Dashboard, unduh wallpaper yang anda ingin gunakan di Muzei.
Buka pengaturan Muzei, lalu pilih Muat Wallpaper Terunduh Saja.</item>
        <item>Itu digunakan untuk menulis &amp; membaca cache, dan mengumpulkan data ikon pesanan.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>Itu digunakan untuk memeriksa apakah telepon anda memiliki koneksi internet atau tidak.</item>
        <item>Itu digunakan untuk memeriksa telepon anda apakah memiliki koneksi internet ke wifi atau tidak, untuk memuat wallpaper cloud dari Muzei.</item>
        <item>Itu digunakan untuk menerapkan wallpaper secara langsung dari aplikasi dashboard.</item>
        <item>Itu diperlukan oleh Muzei Live Wallpaper</item>
        <item>Karena diperlukan untuk mengakses aplikasi jam dari widget jam analog.</item>
    </string-array>
</resources>
