<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>O que é um launcher?</item>
        <item>O que é um pacote de ícones?</item>
        <item>Como eu uso um pacote de ícones?</item>
        <item>Como eu aplico um pacote de ícones?</item>
        <item>Como eu vejo todos os ícones incluídos?</item>
        <item>Não consigo ver um nome de ícone completo</item>
        <item>Como posso substituir ícones por um alternativo?</item>
        <item>Como eu solicito um ícone?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Por que ícones parecem deformados ou pixelados no meu celular?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>O que é a opção \"reportar erros\"?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>Papel de parede não pode ser aplicado, só aparece uma tela preta?</item>
        <item>Muzei: Como carregar somente papéis de parede baixados?</item>
        <item>Muzei: Eu não quero ficar baixando papéis de parede toda vez que o papel de parede muda?</item>
        <item>Muzei: Eu quero usar somente papéis de parede específicos?</item>
        <item>Por que a permissão para Ler &amp; Escrever é necessária?</item>
        <item>Por que a conexão com a Internet é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Acessar Estado da Rede é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Estado da Rede Wifi é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Definir papel de parede é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Manter Acordado é necessária?</item>
        <item>Why is Set Alarm permission needed?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Lançador é a parte da interface de usuário do Android que permite aos usuários personalizar a tela inicial,            iniciar aplicativos, fazer chamadas e realizar outras tarefas em dispositivos Android.</item>
        <item>Um conjunto de imagens que irão mudar a aparência dos ícones da sua gaveta de aplicativos</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Simplesmente toque no ícone. Um diálogo de visualização irá aparecer com uma imagem maior e o nome completo do ícone.</item>
        <item>Depende de qual lançador é usado. Nem todo lançador suporta edição de ícones.       	    Na maioria das vezes você pode editar um ícone pressionando &amp; segurando o ícone ou dando dois toques.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Reportar Erros\" é usado para reportar erros relacionados ao pacote de ícones, não no dashboard.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Quando você define um papel de parede diretamente pelo app, ele será baixado para o cache,
      	    e então o dashboard irá tentar aplica-lo. A aplicação pode levar algum tempo e precisar de uma grande quantidade de RAM por um curto período de tempo.
      	    Erros de \"Tela Preta\" podem surgir porque seu dispositivo não tem RAM suficiente durante o processo de aplicação do papel de parede.
      	    Como alternativa, você pode abrir o papel de parede baixado através da sua Galeria e defini-lo como papel de parede por lá.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Se um papel de parede já está baixado, ele será carregado do armazenamento do dispositivo automaticamente.      	    O Muzei não irá ficar o baixando sempre que o papel de parede mudar. Você precisa baixar papéis de parede pelo dashboard antes.</item>
        <item>Abra o Dashboard, baixe os papéis de parede que quiser usando o Muzei
      	    Abra as configurações do Muzei, e então escolha Mostrar Somente Papeis de Parede Baixados.</item>
        <item>É utilizada para ler &amp; escrever cache e coletar dados para sugestões de ícones.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>É usada para checar se seu celular está conectado à internet ou não.</item>
        <item>É usada para checar se seu celular tem uma conexão wifi ou não, para carregar os papéis de parede da nuvem via Muzei.</item>
        <item>É usada para aplicar papéis de parede diretamente pelo dashboard.</item>
        <item>É utilizada pelo Muzei Live Wallpaper</item>
        <item>It is used to launch the clock app from the analog clock widget.</item>
    </string-array>
</resources>
