<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Що таке лаунчер?</item>
        <item>Що таке пакет іконок?</item>
        <item>Як вокористовувати пакет іконок?</item>
        <item>Як застосувати пакет значків?</item>
        <item>Як побачити всі іконки?</item>
        <item>Я не бачу повну назву іконки</item>
        <item>Як замінити іконку на алтернетивну?</item>
        <item>Як подати запит на іконку?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Чому іконки на моєму телефоні виглядають криво або піксельно?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>Що таке \"повідомити про помилки\"?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>Шпалери не можна застосовувати, просто відображається чорний екран?</item>
        <item>Muzei: Як підвантажувати лиш завантажені шпалери?</item>
        <item>Muzei: Я не хочу завантажувати шпалери щоразу, коли вони змінюються?</item>
        <item>Muzei: Я хочу використовувати лише конкретні шпалери?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на доступ до пам\'яті?</item>
        <item>Навіщо потрібен доступ до Інтернету?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на доступ до мережі?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на WiFi з\'єднання?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на зміну шпалер?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на пробудження?</item>
        <item>Why is Set Alarm permission needed?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Лаунчер є частиною користувацького інтерфейсу Android, який дозволяє користувачам налаштовувати домашній екран, запускати додатки, здійснювати телефонні дзвінки і виконувати інші завдання на пристроях Android.</item>
        <item>Набір графіки, який буде змінювати зовнішній вигляд іконок ваших додатків</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Просто натисніть на іконку. Діалогове вікно попереднього перегляду з\'явиться з великим зображенням та повною назвою іконки.</item>
        <item>Це залежить від того, який лаунчер використовується. Не кожен лаунчер підтримує редагування іконок. В основному ви можете змінити іконку, натиснувши та утримуючи іконку або двічі натиснувши на неї.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Повідомити про помилки\" використовується, щоб повідомити про помилки, що належати до пакета іконок, а не до додатка.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Коли ви натиснули \"Встановити шпалери\" безпосередньо з додатка, вони будуть завантажені в кеш, тоді додаток буде намагатися застосувати їх. Застосування займе певний час, а також потрібна величезна кількість оперативної пам\'яті на короткий час.
Помилка з \"Чорним екраном\" може з\'явитися, тому що ваш телефон не має достатньо вільної оперативної пам\'яті для обробки шпалер.
Перезавантаження може виправити цю проблему. Після перезавантаження ваш телефон буде мати більше оперативної пам\'яті.
Крім того, ви зможете відкрити викачані шпалери з вашої галереї та встановити їх звідти.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Якщо шпалери вже завантажені, вони будуть підтягнуті автоматично з вашого телефону. Muzei не буде завантажувати їх, якщо шпалери були змінені. Але для початку вам потрібно завантажити шпалери з головної панелі.</item>
        <item>Відкрийте головну панель, завантажте шпалери, які ви хочете використовувати в Muzei. Відкрийте налаштування, потім виберіть тільки завантажувати викачаних шпалер.</item>
        <item>Він використовується для запису і читання кешу та збору запитів іконок.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>Він використовується, щоб перевірити, чи має ваш телефон підключення до інтернету.</item>
        <item>Він використовується, щоб перевірити, чи має Ваш телефон підключення до інтернету по WiFi, щоб завантажити шпалери з Muzei.</item>
        <item>Він використовується, щоб застосувати шпалери прямо з додатку шпалер.</item>
        <item>Його потребує Muzei Live Wallpaper</item>
        <item>It is used to launch the clock app from the analog clock widget.</item>
    </string-array>
</resources>
