<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Hva er en startskjerm?</item>
        <item>Hva er en ikonpakke?</item>
        <item>Hvordan bruker jeg en ikonpakke?</item>
        <item>Hvordan bruker jeg en ikonpakke?</item>
        <item>Hvordan ser jeg alle ikoner inkludert?</item>
        <item>Jeg kan ikke se fullstendig ikon-navn</item>
        <item>Hvordan kan jeg bytte ut ikoner med et alternativt ikon?</item>
        <item>Hvordan ber jeg om et ikon?</item>
        <item>Hvordan kan jeg gjenopprette de resterende Premium-forespørslene etter at jeg har installert appen på nytt?</item>
        <item>Etter å ha startet telefonen min blir ikonpakken ikke brukt; den gjenopprettes til standard?</item>
        <item>Hvorfor ser ikonene jaggy eller pikselert ut på telefonen min?</item>
        <item>Jeg kan se ikonet inkludert i alle ikoner,
            men hvorfor er det ikke selve ikonet på appskuffen endret?</item>
        <item>Hva er alternativet \"rapportfeil\"?</item>
        <item>MMin launcheren er listet i Google Play-beskrivelsen, men hvorfor er den ikke inkludert i seksjonen du vil bruke?</item>
        <item>Bakgrunnsbildet er ikke brukt, bare viser svart skjerm?</item>
        <item>Musikk: Hvordan laste nedlastede bakgrunnsbilder?</item>
        <item>Minne: Jeg vil ikke fortsette å laste ned bakgrunnsbilder hver gang bakgrunnen endrer seg?</item>
        <item>Musikk: Jeg vil bare bruke bestemte bakgrunnsbilde?</item>
        <item>Hvorfor trenger du lese &amp; Skriv ekstern lagringstillatelse?</item>
        <item>Hvorfor trenger internettilgang?</item>
        <item>Hvorfor trenger du tilgang til nettverksstatus?</item>
        <item>Hvorfor trenger tilgang for Wifi status?</item>
        <item>Hvorfor må du angi bakgrunnstillatelse?</item>
        <item>Hvorfor trenger Wake Lock tilgang?</item>
        <item>Hvorfor trenger alarmtilgang?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>App-Starter er den delen av Android brukergrensesnittet som lar brukere tilpasse startskjermen,
            åpne mobilapper, foreta telefonsamtaler, og utføre andre oppgaver på Android-enheter.</item>
        <item>Et sett med grafikk som vil endre utseendet på appskuffikonene</item>
        <item>Du trenger en launcher som støtter tilpassede ikonpakker. Støttede startprogrammer er oppført i beskrivelsen av Play-butikken. Hvis du er forvirret om hvilke lanseringer som skal brukes, er det bare å gå til \"Bruk\"-delen og installere derfra.</item>
        <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen og åpne \"Apply\". Velg launcher fra listen.
            Hvis din launcher ikke er oppført der, men denne ikonpakken er kompatibel med den
            (se på Google Play beskrivelsen for støttede oppstartskjermer),
            du kan legge til ikonpakken manuelt i innstillingene for launcher.</item>
        <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen og åpne den «Icons»</item>
        <item>Bare trykk på ikonet. En forhåndsvisningsdialog vil vises med et større bilde og komplett ikonnavn.</item>
        <item>Det avhenger av hvilken launcher du brukte. Ikke alle startprogrammer støtter ikonredigering. For det meste kan du redigere et ikon ved å trykke &amp; holde på ikonet eller dobbelttrykke på det.</item>
        <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen og deretter åpne Ikon forespørsel\".</item>
        <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen, og deretter åpne \"Innstillinger\", velg \"Gjenopprett kjøper\".
            Hvis du har hatt gjenværende Premium-forespørsler før du installerer på nytt, De vil bli gjenopprettet.</item>
        <item>Det skjedde fordi denne ikonpakken ble flyttet til SD-kortet. Du bør installere den i intern minne.</item>
        <item>Problemet kan komme fra startprogrammet du brukte når du håndterte stor ikonoppløsning. Du kan fikse det ved å øke ikonstørrelsen til 115–120 %. Alternativt kan du endre startprogrammet.</item>
        <item>Åpne innstillinger, bla ned, og velg deretter \"Rapportfeil\".</item>
        <item>\"Rapportfeil\" brukes til å rapportere feil relatert til ikonpakken, ikke dashbordet.</item>
        <item>Ikke alle launcher støtter direkteanvendelse og noen av dem kan ikke nås direkte fra dashbordet.
      	    Du kan påføre denne ikonpakken manuelt i individuelle startskjerminnstillinger.</item>
        <item>Når du \"Sett Wallpaper\" direkte fra appen, vil det bli lastet ned til cachen,
      	    så vil programmet for dashbord prøve å bruke den. Å ta anvendelse tar noe tid og trenger også enorme mengder RAM for en kort tidsperiode.
      	    «Svart skjerm»-feil kan oppstå fordi telefonen ikke har nok fri RAM til å behandle bakgrunnen.
      	    Start telefonen på nytt vil fikse dette problemet. Etter å ha startet på nytt, vil telefonen ha mer RAM tilgjengelig.
            Alternativt du kan åpne det nedlastede bakgrunnsbildet fra galleriet ditt og sette det som bakgrunn derfra.</item>
        <item>Åpne Muzei, velg dette ikonpakken, innstillingene. Du vil bare se et alternativ for å laste nedlastede bakgrunnsbilder.
            Du må først laste ned bakgrunnsbilder fra dashbordet.</item>
        <item>Hvis et bakgrunnsbilde allerede er lastet ned, vil dette bli lastet inn fra telefonminnet automatisk.
            Muzei fortsetter ikke å laste ned når bakgrunnen endres. Du må først laste ned bakgrunnsbilder fra dashbordet.</item>
        <item>Åpne Dashboard, last ned bakgrunnsbilder du vil bruke i Muzei.
            Åpne Muzei-innstillinger, og velg deretter last ned bakgrunnsbilder nå.</item>
        <item>Den brukes til å skrive &amp; lese cache, og samle inn ikonforespørsledata.</item>
        <item>Det brukes til å laste inn Cloud-baserte bakgrunnsbilder &amp; laste dem ned.</item>
        <item>Det brukes til å sjekke om telefonen har Internett-tilkobling eller ikke.</item>
        <item>Det brukes til å sjekke om telefonen din har en internettforbindelse til en wifi eller ikke, å laste skybakgrunner fra Muzei.</item>
        <item>Det brukes til å bruke bakgrunnsbilder direkte fra dashbordappen.</item>
        <item>Det brukes av Muzei Live Wallpaper.</item>
        <item>Den er brukt for å starte klokke-appen fra analog klokke widgeten.</item>
    </string-array>
</resources>
