<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Başlatıcı nedir?</item>
        <item>Simge paketi nedir?</item>
        <item>Bir simge paketini nasıl kullanırım?</item>
        <item>Bir simge paketini nasıl uygularım?</item>
        <item>Dahil edilen tüm simgeleri nasıl görebilirim?</item>
        <item>Tam bir simge adı göremiyorum</item>
        <item>Simgeleri alternatif bir simgeyle nasıl değiştirebilirim?</item>
        <item>Nasıl bir simge isteyebilirim?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Simgeler neden telefonumda pürüzlü veya pikselli görünüyor?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>\"Hataları raporla\" seçeneği nedir?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>Duvar kağıdı, sadece siyah ekranı göstererek uygulanamaz mı?</item>
        <item>Muzei: Sadece indirilen duvar kağıtlarını nasıl yükleyebilirim?</item>
        <item>Muzei: Duvar kağıdı her değiştiğinde duvar kağıdı indirmeye devam etmek istemiyorum?</item>
        <item>Muzei: Sadece belirli duvar kağıtlarını kullanmak istiyorum?</item>
        <item>Neden Harici Depolama Okuma ve Yazma izni gerekli?</item>
        <item>Neden İnternet izni gerekli?</item>
        <item>Neden Ağ Erişimi Durumu izni gerekli?</item>
        <item>Neden Wi-Fi Erişimi Durumu izni gerekli?</item>
        <item>Neden Duvar Kağıdıgı Ayarla izni gerekli?</item>
        <item>Neden Uyandırma izni gerekli?</item>
        <item>Alarm kur izni neden gerekli?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Başlatıcısı, kullanıcıların ana ekranı kişiselleştirmelerine, mobil uygulamaları başlatmalarına,
		    telefon görüşmeleri yapmalarına ve Android cihazlarında diğer görevleri gerçekleştirmelerine olanak sağlayan Android kullanıcı arayüzünün bir parçasıdır.</item>
        <item>Uygulama çekmecesi simgelerinizin görünümünü değiştirecek bir grafik seti</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Sadece simgeye dokunun. Daha büyük görüntü ve tam simge adı ile bir önizleme iletişim kutusu görünecektir.</item>
        <item>Hangi başlatıcı kullandığınıza bağlıdır. Her başlatıcı simge düzenlemeyi desteklemez.
       	    Çoğunlukla bir simgeyi, dokunup basılı tutarak ya da iki kez dokunarak düzenleyebilirsiniz.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Hata Bildir\"\, bu arayüz ile ilgili değil simge paketiyle ilgili hataları bildirmek için kullanılır.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Doğrudan uygulamadan \ \"Duvar Kağıdını Ayarla \" seçeneğini kullandığınızda uygulama önbelleğe indirilir,
      	    daha sonra arayüz uygulaması duvar kağıdını uygulamayı dener. Uygulamak biraz zaman alacak ve aynı zamanda kısa bir süre için çok miktarda RAM\'e de ihtiyaç duyacaktır.
      	    Telefonunuzda duvar kağıdını işlemek için yeterli boş RAM\'e sahip olmadığında \"Siyah Ekran\" hataları görünebilir.
      	    Telefonunuzu yeniden başlatmak bu sorunu çözecektir. Yeniden başlattıktan sonra, telefonunuzda daha fazla RAM mevcut olacaktır.
            Alternatif olarak, indirilen duvar kağıdını Galeri\’nizden açabilir ve oradan duvar kağıdı olarak ayarlayabilirsiniz.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Duvar kağıdı önceden indirilmişse, telefon hafızasından otomatik olarak yüklenir.
            Muzei duvar kağıdı değiştiğinde indirmeye devam etmeyecek. Öncelikle arayüzden duvar kağıtları indirmeniz gerekir.</item>
        <item>Uygulamanın arayüzünü açın, Muzei\'de kullanmak istediğiniz duvar kağıtlarını indirin.
            Muzei ayarlarını açtıktan sonra Yalnızca İndirilen Duvar Kağıtlarını Yükle\'yi seçin.</item>
        <item>Önbelleği yazmak ve okumak ve simge istek verilerini toplamak için kullanılır.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>Telefonunuzun internet bağlantısı olup olmadığını kontrol etmek için kullanılır.</item>
        <item>Telefonunuzun Muzei\'den bulut duvar kağıtları yüklemek için bir wifi ile internet bağlantısı olup olmadığını kontrol etmek için kullanılır.</item>
        <item>Doğrudan arayüz uygulamasından duvar kağıtlarını uygulamak için kullanılır.</item>
        <item>Muzei Live Wallpaper tarafından kullanılır</item>
        <item>Analog saat widget\'ından saat uygulamasını başlatmak için kullanılır.</item>
    </string-array>
</resources>
