<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Hvad er en løfteraket?</item>
        <item>Hvad er en ikonpakke?</item>
        <item>Hvordan bruger jeg en ikonpakke?</item>
        <item>Hvordan bruger jeg en ikonpakke?</item>
        <item>Hvordan ser jeg alle ikoner inkluderet?</item>
        <item>Jeg kan ikke se et komplet ikonnavn</item>
        <item>Hvordan kan jeg erstatte ikoner med et alternativt ikon?</item>
        <item>Hvordan beder jeg om et ikon?</item>
        <item>Hvordan kan jeg gendanne de resterende Premium-anmodninger efter geninstallation af appen?</item>
        <item>Efter genstart af min telefon, er ikonpakken ikke anvendt; den gendanner til standard?</item>
        <item>Hvorfor ser ikonerne ud jaggy eller pixeleret på min telefon?</item>
        <item>Jeg kan se ikonet inkluderet i alle ikoner,
            , men hvorfor er det faktiske ikon i app-skuffen ikke ændret?</item>
        <item>Hvad er \"rapport bugs\" mulighed?</item>
        <item>Min launcher er anført i Google Play beskrivelse, men hvorfor er det ikke inkluderet i anvende sektionen?</item>
        <item>Tapet kan ikke anvendes, viser blot sort skærm?</item>
        <item>Muzei: Sådan indlæses downloadede wallpapers kun?</item>
        <item>Muzei: Jeg ønsker ikke at holde downloade wallpapers hver gang tapet skifter?</item>
        <item>Muzei: Jeg ønsker kun at bruge specifikke baggrundsbilleder?</item>
        <item>Hvorfor er Læs &amp; Skriv tilladelse til ekstern lagring?</item>
        <item>Hvorfor er der brug for internettilladelse?</item>
        <item>Hvorfor er der behov for adgang til netværksstatus?</item>
        <item>Hvorfor er der brug for adgang til Wifi Stat?</item>
        <item>Hvorfor er Angiv Tapettilladelse nødvendig?</item>
        <item>Hvorfor er Wake Lock tilladelse nødvendig?</item>
        <item>Hvorfor er Angiv alarm tilladelse påkrævet?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Launcher er den del af Android brugergrænseflade, der lader brugerne tilpasse startskærmen,
            start mobile apps, foretage telefonopkald, og udføre andre opgaver på Android-enheder.</item>
        <item>Et sæt grafik, der vil ændre udseendet af din app skuffe ikoner</item>
        <item>Du skal bruge en launcher, der understøtter brugerdefinerede ikonpakker.
            Understøttede launchers er anført i Play Butik beskrivelsen.
            Hvis du er forvirret over, hvilke løfteraketter der skal bruges, bare gå til \"Anvend\" sektionen og installere derfra.</item>
        <item>Du kan åbne navigationsskuffen, og derefter åbne \"Anvend\". Vælg din launcher fra listen.
            Hvis din launcher ikke er listet der, men denne ikonpakke er kompatibel med det
            (se på Google Play Butik beskrivelse for understøttede launchers),
            du kan anvende ikonpakken manuelt i dine launcher-indstillinger.</item>
        <item>Du kan åbne navigationsskuffen, og derefter åbne \"Ikonanmodning\"</item>
        <item>Bare tryk på ikonet. En forhåndsvisning dialog vises med et større billede og komplet ikon navn.</item>
        <item>Det afhænger af, hvilken launcher du brugte. Ikke alle launcher understøtter ikon redigering.
       	    For det meste kan du redigere et ikon ved at trykke på &amp; og holde ikonet eller dobbelttrykke det.</item>
        <item>Du kan åbne navigationsskuffen, og derefter åbne \"Ikonanmodning\".</item>
        <item>Du kan åbne navigationsskuffen, og derefter åbne \"Indstillinger\", vælg \"Gendan køb\".
            Hvis du har haft nogen resterende Premium Anmodninger før geninstallation, de vil blive genoprettet.</item>
        <item>Det skete, fordi dette ikon pakke blev flyttet til SD-kortet; du skal installere det i intern hukommelse.</item>
        <item>Problemet kan komme fra launcheren, som du brugte, når du håndterer stor ikon opløsning.
       	    Du kan rette den ved at øge ikonstørrelsen til 115–120%.
       	    Alternativt kan du ændre din launcher.</item>
        <item>Åbn indstillinger, rul ned, og vælg derefter \"Rapportér fejl\".</item>
        <item>\"Rapportér fejl\" bruges til at rapportere fejl relateret til ikonpakken, ikke instrumentbrættet.</item>
        <item>Ikke alle launcher understøtter direkte anvendelse, og nogle af dem kan ikke tilgås direkte fra instrumentbrættet.
      	    Du kan anvende denne ikonpakke manuelt i de individuelle launcher-indstillinger.</item>
        <item>Når du \"Set Wallpaper\" direkte fra appen, vil den blive hentet til cachen
      	    så vil dashboard app forsøge at anvende det. Anvendelse vil tage nogen tid og også brug for en enorm mængde RAM i en kort tidsplan.
      	    \"Black Screen\" fejl kan vises, fordi din telefon ikke har nok gratis RAM til at behandle tapet.
      	    Genstart af din telefon vil løse dette problem. Efter genstart vil telefonen have mere RAM tilgængelig.
            Alternativt, du kan åbne den downloadede tapet fra dit galleri og indstille det som tapet derfra.</item>
        <item>Åbn Muzei, vælg denne ikonpakke, indstillinger. Du vil se en mulighed for at indlæse downloadede baggrunde kun.
            Du skal først downloade baggrunde fra dashboardet.</item>
        <item>Hvis et tapet allerede er downloadet, vil det automatisk blive indlæst fra din telefonhukommelse.
            Muzei vil ikke blive ved med at downloade den, når tapetet ændres. Du skal først downloade baggrunde fra dashboardet.</item>
        <item>Åbn Dashboard, download baggrunde, som du ønsker at bruge i Muzei.
            Åbn Muzei indstillinger, og vælg derefter Indlæs kun downloadede baggrunde.</item>
        <item>Det bruges til at skrive &amp; læse cache, og indsamle ikonet anmodning data.</item>
        <item>Det bruges til at indlæse Cloud-Based Wallpapers &amp; downloade dem.</item>
        <item>Det bruges til at kontrollere, om din telefon har en internetforbindelse eller ej.</item>
        <item>Det bruges til at kontrollere, om din telefon har en internetforbindelse til en wifi eller ej, til at indlæse cloud wallpapers fra Muzei.</item>
        <item>Det bruges til at anvende baggrunde direkte fra dashboard app.</item>
        <item>Det bruges af Muzei Live Wallpaper.</item>
        <item>Det bruges til at starte ur app fra det analoge ur widget.</item>
    </string-array>
</resources>
