<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>लन्चर के हो?</item>
        <item>आइकन प्याक के हो?</item>
        <item>आइकन प्याकलाई कसरी प्रयोग गर्ने?</item>
        <item>आइकन प्याकलाई कसरी लागु गर्ने?</item>
        <item>समावेश भएका सबै आइकनहरु कसरी देखिन्छ?</item>
        <item>मैले किन आइकनको पुरा नाम देखेन</item>
        <item>म कुनै आइकनमा कसरी वैकल्पिक आइकन रोज्न सक्छु?</item>
        <item>आइकनको अनुरोध कसरी गर्न सकिन्छ ?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>मेरो फोनमा आइकन धमिलो र फाटेको जस्तो किन देखिएको होला?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>\"बग रिपोर्ट\" के हो?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>वालपेपर लागू गर्न सकिँदैन, किन कालो स्क्रिन मात्र देखाउँछ?</item>
        <item>Muzei: डाउनलोड गरिएका वालपेपर मात्र कसरी लोड गर्ने?</item>
        <item>Muzei: म प्रत्येक पटक वालपेपर परिवर्तन हुँदा वालपेपर डाउनलोड गरी राख्न चाहदैन ?</item>
        <item>Muzei: म कसरी केवल इच्छाएको वालपेपर मात्र प्रयोग गर्न सक्छु?</item>
        <item>किन बाहिरी स्टोरेज को रिड र राइट अनुमति आवश्यकता पर्दछ?</item>
        <item>ईन्टरनेट को अनुमति किन चहिएको हो?</item>
        <item>किन Access Network State को प्रयोग अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>किन Wifi State को प्रयोग अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>\'Set Wallpaper\' को अनुमति किन आवश्यक छ?</item>
        <item>\'Wake Lock\' को अनुमति किन आवश्यक छ?</item>
        <item>\'Alarm\' को अनुमति किन आवश्यक छ?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>लन्चर एन्ड्रोइड युजर ईन्टरफेसको अंश हो, जसले गर्दा प्रयोगकर्ताले फोनको होम स्क्रिन आफ्नो अनुकुल गर्न, मोबाइल मा रहेका एपहरु खोल्न, फोन कल गर्न, र एन्ड्रोइड उपकरणहरूमा भएका अन्य कार्यहरू गर्न मद्दत पुर्‍याउँछ।</item>
        <item>आइकन प्याक भनेको एक किसिमको ग्राफिक्स सेट हो, जस्ले तपाईंको फोन ड्रअर भएका आइकनको रूप परिवर्तन गर्दछ।</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>सर्बप्रथम आइकनलाई ट्याप गर्नुहोस्। आइकन पूर्वावलोकनको लागी, ठूलो छवि जसमा नाम सहितको ठुलो आइकन देखिनेछ।</item>
        <item>यो त तपाईं कुन लन्चर प्रयोग गर्दै हुनुहुन्छ भन्नेमा भर पर्दछ। सबै लन्चरमा आइकन सम्पादन गर्न सकिदैन। प्राय: तपाईं आइकन ट्याप र होल्ड गरेर वा दुई पटक ट्याप गरेर आईकन सम्पादन गर्न सक्नुहुनेछ।</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"रिपोर्ट बगहरू\" आइकन प्याकमा सम्बन्धित बगहरू रिपोर्ट गर्न प्रयोग गरिन्छ तर ड्याशबोर्ड सम्बन्धित बगहरू रिपोर्ट गर्न को लागि चाँही होइन।</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>जब तपाईं एपबाट सिधा \"वालपेपर सेट गर्नुहोस्\" गर्नुहुन्छ भने, यो क्यासमा डाउनलोड हुनेछ, त्यसो भए ड्यासबोर्ड एपले यसलाई लागू गर्न प्रयास गर्नेछ। लागू हुन केहि समय लिने छ र छोटो समय को लागी केही मात्रामा र्याम मेमोरी को आवश्यक पर्नेछ।
तपाईंको फोनमा वालपेपर प्रशोधन गर्न पर्याप्त र्याम छैन भने \"कालो स्क्रिन\" को समस्या देखा पर्न सक्छ।
फोन पुन: सुरु गर्नाले यो समस्याको समाधान हुनेछ। पुनः सुरु गर्नाले, तपाईंको फोनमा धेरै र्याम उपलब्ध हुनेछ।
वैकल्पिक रूपमा, तपाईं ग्यालरीबाट डाउनलोड गरिएको वालपेपर, त्यहाँबाट वालपेपरको रूपमा सेट गर्न सक्नुहुनेछ।</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>यदि वालपेपर पहिले नै डाउनलोड गरिएको छ भने, त्यो तपाईंको फोन मेमोरीबाट स्वत लोड हुनेछ।
वालपेपर परिवर्तन हुँदा Muzei ले यसलाई डाउनलोड गर्न चाँही छोड्दैन। सर्वप्रथम तपाईंले ड्यासबोर्डबाट वालपेपर डाउनलोड गर्नु पर्नेछ।</item>
        <item>ड्यासबोर्ड खोल्नुहोस्, जुन तपाईं वालपेपर Muzei मा प्रयोग गर्न चाहानुहुन्छ त्यसलाई डाउनलोड गर्नुहोस।
Muzei सेटिंग्स खोल्नुहोस्, त्यसपछी डाउनलोड गरिएका वालपेपर मात्र चयन गर्नुहोस।</item>
        <item>यो क्यास मेमोरी रिड राइट गर्न, र आइकनको अनुरोध डाटा संकलन प्रयोग गर्न चाहिन्छ।</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>यो तपाईंको फोनसँग इन्टरनेट जोडिएको छ वा छैन जाँच्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
        <item>यो Muzei बाट क्लाउड वालपेपर लोड गर्नको निमित्त, तपाईको फोन इन्टरनेट सँग जोडिएको छ या छैन निश्चित गर्न  प्रयोग गरिएको हुन्छ ।</item>
        <item>यो ड्यासबोर्ड एपबाट सिधै वालपेपर लागू गर्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
        <item>यो Muzei लाईभ वालपेपरले प्रयोग गरी रहेको हुन्छ।</item>
        <item>यो एनालग घडी विजेटबाट घडी एप सुचारु गर्न प्रयोग गरिएको हुनाले आवस्यक छ।</item>
    </string-array>
</resources>
