<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>लांचर भनेको के हो?</item>
        <item>आइकोन प्याक भनेको के हो?</item>
        <item>आइकोन प्याक कसरी प्रयोग गर्ने?</item>
        <item>आइकोन प्याक कसरी लागु गर्ने?</item>
        <item>समावेश भएका सबै आइकोनहरु कसरी देखिन्छ?</item>
        <item>आइकोन को पुरा नाम देखिएको छैन</item>
        <item>मैले कुनै आइकनमा कसरी वैकल्पिक आइकोन रोज्न सक्छु?</item>
        <item>म कसरी आइकन अनुरोध गर्न सक्छु?</item>
        <item>एप्लीकेशन रिइन्सटल पछि म कसरी बाँकी प्रिमियम अनुरोधहरू पुनर्स्थापना गर्न सक्छु?</item>
        <item>फोन रेस्टार्ट गर्दा, आइकन किन लागु भएन, डिफल्ट आइकन लागु भयो?</item>
        <item>मेरो फोनमा आइकन किन धमिलो र फाटेको जस्तो देखिएको छ?</item>
        <item>मैले सबै समावेश गरिएका आइकनहरुमा आइकन देखे, तर किन ड्रयरमा एपको वास्तविक आइकन परिवर्तन हुँदैन?</item>
        <item>\"बग रिपोर्ट\" भनेको के हो?</item>
        <item>मेरो एन्सटल गरेको लन्चर गुगल प्ले वर्णनमा सूचीबद्ध छ, तर किन यो लागू सेक्सनमा समावेश गरिएको छैन?</item>
        <item>वालपेपर लागू गर्न सकिँदैन, किन केवल कालो स्क्रिन देखाउँदैछ?</item>
        <item>Muzei: डाउनलोड गरिएका वालपेपर मात्र कसरी लोड गर्ने?</item>
        <item>Muzei: म प्रत्येक पटक वालपेपर परिवर्तन हुँदा वालपेपर डाउनलोड गरी राख्न चाहन्न?</item>
        <item>Muzei: म केवल विशिष्ट वालपेपर मात्र प्रयोग गर्न चाहन्छु?</item>
        <item>किन बाहिरी स्टोरेज को रिड र राइट अनुमतीको आवश्यकता पर्दछ?</item>
        <item>ईन्टरनेट अनुमती किन चहिएको हो?</item>
        <item>किन Access Network State प्रयोगको अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>किन Wifi State प्रयोगको अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>सेट वालपेपर प्रयोगको किन अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>वेक लकको किन प्रयोग अनुमति आवश्यक छ?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>लन्चर एन्ड्रोइड युजर ईन्टरफेसको अंश हो जसले प्रयोगकर्ताहरूलाई होम स्क्रिन आफ्नो अनुकुल गर्न, मोबाइल मा रहेका एपहरु वोपन गर्न, फोन कल गर्न, र एन्ड्रोइड उपकरणहरूमा भएका अन्य कार्यहरू गर्न मद्दत पुर्‍याउँछ।</item>
        <item>आइकन प्याक भनेको एक किसिमको ग्राफिक्सको सेट हो, जस्ले तपाईंको एपहरुको ड्रअर आइकनको रूप परिवर्तन गर्दछ।</item>
        <item>तपाइँलाई लन्चर चाहिन्छ जसले कस्टम आईकन प्याकलाई समर्थन गर्दछ। समर्थित लांचरहरू प्ले स्टोर विवरणमा सूचीबद्ध छन्। यदि तपाईं अलमलिनु भएको छ कि कुन लन्चर प्रयोग गर्ने भनेर, तपाईं केवल \"लागू गर्नुहोस्\" सेक्सनमा जानुहोस्, त्यसपछि त्यहाँबाट स्थापना गर्नुहोस्।</item>
        <item>तपाईं नेभिगेसन ड्रयर खोलेर त्यसपछि \"लागू गर्नुहोस्\" खोल्न सक्नुहुन्छ। सूचीबाट तपाईंको लन्चर छनौट गर्नुहोस्। यदि तपाईंको लन्चर त्यहाँ सूचीबद्ध छैन तर यो आइकन प्याक यस लन्चर सँग उपयुक्त छ (समर्थित लन्चरहरूको लागि गुगल प्ले स्टोर विवरण हेर्नुहोस्), तपाईं आइकन प्याकलाई आफ्नो लन्चर सेटिंग्सबाट मैन्युअल्ली लागू गर्न सक्नुहुनेछ।</item>
        <item>तपाईं नेभिगेसन ड्रयर खोलेर त्यसपछि \"आइकन\" खोल्न सक्नुहुन्छ</item>
        <item>केवल आइकन ट्याप गर्नुहोस्। पूर्वावलोकन संवाद एक ठूलो छवि र पूर्ण आइकन नामको साथ देखा पर्नेछ।</item>
        <item>It depends on which launcher you used. Not every launcher supports icon editing.
       	    Mostly you can edit an icon by tapping &amp; holding the icon or double tapping it.</item>
        <item>You can open navigation drawer then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open navigation drawer then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to SD Card, you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115 - 120%.
       	    Alternatively you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, then choose \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Report Bugs\" is used to report bugs related to the icon pack, not the dashboard.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually from the individual launcher settings.</item>
        <item>When you \"Set Wallpaper\" directly from the app, it will be downloaded to the cache,
      	    then the dashboard app will try to apply it. Applying will take some time and also need a huge amount of RAM for a short timespan.
      	    \"Black Screen\" errors may appear because your phone doesn\'t have enough free RAM to process the wallpaper.
      	    Restarting your phone will fix this problem. After restarting, your phone will have more RAM available.
            Alternatively, you can open the downloaded wallpaper from your Gallery and set it as wallpaper from there.</item>
        <item>Open muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>If a wallpaper is already downloaded, it will be loaded from your phone memory automatically.
            Muzei won\'t keep downloading it when the wallpaper changes. You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Open Dashboard, download wallpapers that you want to use in Muzei.
            Open Muzei settings, then choose Load Downloaded Wallpapers Only.</item>
        <item>It is used to write &amp; read cache, and collect the icon request data.</item>
        <item>क्लाउड आधारित वालपेपर लोड र डाउनलोड गर्नको लागि यसको आवश्यकता हुन्छ।</item>
        <item>It is used to check if your phone has an internet connection or not.</item>
        <item>It is used to check if your phone has an internet connection to a wifi or not, to load cloud wallpapers from Muzei.</item>
        <item>It is used to apply wallpapers directly from the dashboard app.</item>
        <item>यो Muzei लाईभ वालपेपरले प्रयोग गरीरहेको हुन्छ।</item>
    </string-array>
</resources>
