<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Co je to spouštěč?</item>
        <item>Co je to balíček ikon?</item>
        <item>Jak můžu používat balíček ikon?</item>
        <item>Jak můžu aplikovat balíček ikon?</item>
        <item>Jak zobrazím všechny zahrnuté ikony?</item>
        <item>Nevidím úplný název ikony</item>
        <item>Jak můžu nahradit stávající ikony ikonou alternativní?</item>
        <item>Jak mám vytvořit požadavek na další ikony?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Proč vypadají ikony v mém telefonu zubaté nebo jinak deformované?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>Co se skrývá pod možností \"nahlásit chybu\"?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>Tapetu nelze použít, pouze zobrazuje černou obrazovku?</item>
        <item>Muzei: Jak načíst pouze stažené tapety?</item>
        <item>Muzei: Nechci stahovat tapety pokaždé, když se tapeta změní?</item>
        <item>Muzei: Chci použít pouze konkrétní tapety?</item>
        <item>Proč je zapotřebí oprávnění ke čtení a zápisu do externího úložiště?</item>
        <item>Proč je vyžadováno připojení k Internetu?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění přístupu k sítí?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění přístupu k Wi-Fi?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění k nastavení tapety?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění k zakázání režimu spánku?</item>
        <item>Proč je potřeba oprávnění k nastavení budíku?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Spouštěč je součástí uživatelského rozhraní systému Android, které umožňuje uživatelům přizpůsobit si domovskou obrazovku,
            spouštět aplikace, uskutečňovat telefonní hovory a provádět další úkoly na zařízeních Android.</item>
        <item>Sbírka grafiky, která změní vzhled ikon v seznamu aplikací</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Stačí klepnout na ikonu. Dialog náhledu se zobrazí s větším obrázkem a celým názvem ikony.</item>
        <item>Záleží na tom, který spouštěč jste použili. Ne každý spouštěč podporuje úpravy ikon.
       	    Většinou můžete upravit ikonu klepnutím a přidržením nebo dvojitým klepnutím na ni.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Nahlásit chyby\" se používá k hlášení chyb souvisejících s balíčkem ikon, ne s hlavním panelem.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Když \"Nastavíte tapetu\" přímo z aplikace, bude stažena do mezipaměti,
      	    pak se ji aplikace v hlavním panelu pokusí použít. Aplikaci bude nějakou dobu trvat a také bude potřebovat obrovské množství RAM po krátkou dobu.
      	    Chyba \"Černá obrazovka\" se může objevit, protože váš telefon nemá dostatek volné RAM ke zpracování tapety.
      	    Restartování telefonu tento problém vyřeší. Po restartu bude mít váš telefon k dispozici více RAM.
            Staženou tapetu můžete také otevřít v galerii a odtud ji nastavit.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Pokud je tapeta již stažena, automaticky se načte z paměti telefonu.
            Muzei nebude nic stahovat, když se změní tapeta. Nejprve si budete muset stáhnout tapety z hlavního panelu.</item>
        <item>Otevřete hlavní panel, stáhněte si tapety, které chcete použít v Muzei.
            Otevřete nastavení Muzei, poté vyberte \"Načíst pouze stažené tapety\".</item>
        <item>Používá se pro zápis a čtení mezipaměti a shromažďování údajů o žádost o ikony.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>Používá se ke kontrole, zda je váš telefon připojen k Internetu nebo ne.</item>
        <item>Používá se ke kontrole, zda je váš telefon připojen k Wi-Fi nebo ne, k načtení cloudových tapet z Muzei.</item>
        <item>Používá se k použití tapet přímo z hlavního panelu aplikace.</item>
        <item>Toto oprávnění je požadováno Živou tapetou Muzei</item>
        <item>Slouží ke spuštění aplikace hodin z widgetu analogových hodin.</item>
    </string-array>
</resources>
