<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Co je to spouštěč?</item>
        <item>Co je to balíček ikon?</item>
        <item>Jak můžu používat balíček ikon?</item>
        <item>Jak můžu aplikovat balíček ikon?</item>
        <item>Jak zjistím, které ikony jsou k dispozici?</item>
        <item>Nevidím celý název ikon</item>
        <item>Jak můžu nahradit stávající ikony ikonou alternativní?</item>
        <item>Jak mám vytvořit požadavek na další ikony?</item>
        <item>Jak můžu obnovit zbývající prémiové požadavky po reinstalaci aplikace?</item>
        <item>Po restartování telefonu se balíček ikon neaplikuje, použijí se ikony výchozí?</item>
        <item>Proč vypadají ikony v mém telefonu zubaté nebo jinak deformované?</item>
        <item>Vidím ikonu obsaženou ve všech ikonách,
            ale proč se nezmění skutečná ikona v seznamu aplikací?</item>
        <item>Co se skrývá pod možností \"nahlásit chybu\"?</item>
        <item>Můj spouštěč je uveden v popisu Obchodu Play, ale proč není zahrnut v sekci \"použít\"?</item>
        <item>Tapetu nelze použít, pouze zobrazuje černou obrazovku?</item>
        <item>Muzei: Jak načíst pouze stažené tapety?</item>
        <item>Muzei: Nechci stahovat tapety pokaždé, když se tapeta změní?</item>
        <item>Muzei: Chci použít pouze konkrétní tapety?</item>
        <item>Proč je zapotřebí oprávnění ke čtení a zápisu do externího úložiště?</item>
        <item>Proč je vyžadováno připojení k Internetu?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění přístupu k sítí?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění přístupu k Wi-Fi?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění k nastavení tapety?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění k zakázání režimu spánku?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Spouštěč je součástí uživatelského rozhraní systému Android, které umožňuje uživatelům přizpůsobit si domovskou obrazovku,
            spouštět aplikace, uskutečňovat telefonní hovory a provádět další úkoly na zařízeních Android.</item>
        <item>Sbírka grafiky, která změní vzhled ikon v seznamu aplikací</item>
        <item>Budete potřebovat spouštěč, který podporuje vlastní balíčky ikon.
            Podporované spouštěče jsou uvedeny v popisu Obchodu Play.
            Pokud jste zmateni, které spouštěče by měly být použity, přejděte do sekce \"Použít\", pak nainstalujte.</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel a poté otevřít \"Použít\". Vyberte svůj spouštěč ze seznamu.
            Pokud zde není uveden váš spouštěč, ale tato sada ikon je s ním kompatibilní
            (pro podporované spouštěče se podívejte na popis obchodu Obchodu Play),
            můžete balíček ikon použít ručně z nastavení spouštěče.</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel a poté otevřít \"Ikony\"</item>
        <item>Stačí klepnout na ikonu. Dialog náhledu se zobrazí s větším obrázkem a celým názvem ikony.</item>
        <item>Záleží na tom, který spouštěč jste použili. Ne každý spouštěč podporuje úpravy ikon.
       	    Většinou můžete upravit ikonu klepnutím a přidržením nebo dvojitým klepnutím na ni.</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel a poté otevřít \"Žádost o ikony\".</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel, poté otevřít \"Nastavení\" a vybrat \"Obnovit nákupy\".
            Pokud jste před opětovnou instalací měli zbývající prémiové požadavky, budou obnoveny.</item>
        <item>K tomu došlo, protože sada ikon byla přesunuta na SD kartu. Měli byste ji nainstalovat do vnitřního úložiště.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115 - 120%.
       	    Alternatively you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, then choose \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Report Bugs\" is used to report bugs related to the icon pack, not the dashboard.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually from the individual launcher settings.</item>
        <item>When you \"Set Wallpaper\" directly from the app, it will be downloaded to the cache,
      	    then the dashboard app will try to apply it. Applying will take some time and also need a huge amount of RAM for a short timespan.
      	    \"Black Screen\" errors may appear because your phone doesn\'t have enough free RAM to process the wallpaper.
      	    Restarting your phone will fix this problem. After restarting, your phone will have more RAM available.
            Alternatively, you can open the downloaded wallpaper from your Gallery and set it as wallpaper from there.</item>
        <item>Open muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>If a wallpaper is already downloaded, it will be loaded from your phone memory automatically.
            Muzei won\'t keep downloading it when the wallpaper changes. You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Open Dashboard, download wallpapers that you want to use in Muzei.
            Open Muzei settings, then choose Load Downloaded Wallpapers Only.</item>
        <item>Používá se pro zápis a čtení mezipaměti a shromažďování údajů o žádost o ikony.</item>
        <item>It is used to load Cloud Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>It is used to check if your phone has an internet connection or not.</item>
        <item>It is used to check if your phone has an internet connection to a wifi or not, to load cloud wallpapers from Muzei.</item>
        <item>It is used to apply wallpapers directly from the dashboard app.</item>
        <item>It is used by Muzei Live Wallpaper</item>
    </string-array>
</resources>
