<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>ตัวใช้งานคืออะไร</item>
        <item>ชุดไอคอนคืออะไร</item>
        <item>ชุดไอคอนใช้อย่างไร</item>
        <item>นำชุดไอคอนไปใช้อย่างไร</item>
        <item>ดูไอคอนทั้งหมดที่มีได้อย่างไร</item>
        <item>อ่านชื่อเต็มของไอคอนไม่ได้</item>
        <item>เปลี่ยนไอคอนเป็นไอคอนอื่นอย่างไร</item>
        <item>ส่งคำขอไอคอนอย่างไร</item>
        <item>กู้ตืนคำขอแบบพิเศษอย่างไร เมื่อมีการถอนและติดตั้งแอปใหม่อีกครั้ง</item>
        <item>หลังการรีสตาร์ตอุปกรณ์ ชุดไอคอนหายไปและถูกเปลี่ยนกลับเป็นไอคอนดั้งเดิม</item>
        <item>ทำไมชุดไอคอนดูไม่คมชัด</item>
        <item>ชุดไอคอนมีไอคอนของแอปที่ต้องการ
            แต่ทำไมเมื่อนำชุดไอคอนไปใช้ ไอคอนของแอปนั้นกลับไม่เปลี่ยนไปจากเดิม</item>
        <item>ตัวเลือก \"รายงานข้อบกพร่อง\" คืออะไร</item>
        <item>หน้าของแอปใน Google Play ระบุว่าใช้กับตัวใช้งานที่มีได้ แต่ทำไมตัวใช้งานถึงไม่อยู่ในหน้า \"ใช้งาน\"</item>
        <item>ตั้งภาพพื้นหลังไม่ได้ หน้าจอเป็นสีดำ</item>
        <item>ทำอย่างไรจึงจะแสดงแค่ภาพพื้นหลังที่ดาวน์โหลดแล้วใน Muzei</item>
        <item>ทำอย่างไรจึงจะไม่ต้องดาวน์โหลดภาพพื้นหลังใหม่ทั้งหมด ทุกๆครั้งที่ภาพพื้นหลังเปลี่ยนใน Muzei</item>
        <item>ทำอย่างไรจึงจะสามารถเลือกใช้ภาพพื้นหลังใน Muzei เพียงบางภาพเท่านั้น</item>
        <item>ทำไมจึงต้องขอสิทธิ์อ่านและเขียนไปยังพื้นที่จัดเก็บข้อมูลภายนอก</item>
        <item>ทำไมจึงต้องขอสิทธิ์ใช้งานอินเทอร์เน็ต</item>
        <item>ทำไมจึงต้องขอสิทธิ์ดูการเชื่อมต่อเครือข่าย</item>
        <item>ทำไมจึงต้องขอสิทธิ์ดูการเชื่อมต่อ WiFi</item>
        <item>ทำไมจึงต้องขอสิทธิ์ตั้งค่าวอลเปเปอร์</item>
        <item>ทำไมจึงต้องขอสิทธิ์ป้องกันไม่ให้โทรศัพท์เข้าโหมดสลีป</item>
        <item>ทำไมจึงต้องขอสิทธิ์ตั้งปลุก</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>ตัวใช้งาน เป็นแอปที่ให้ผู้ใช้ปรับแต่งหน้าจอหลัก
            เปิดแอปต่างๆในอุปกรณ์ โทรศัพท์ และใช้งานอื่นๆ บนระบบ Android</item>
        <item>ชุดรูปภาพสำหรับเปลี่ยนหน้าตาของแอปบนหน้าจอของคุณ</item>
        <item>คุณต้องมีตัวใช้งานที่รองรับชุดไอคอนแบบกำหนดเอง
            หน้า Play Store ของชุดไอคอนจะระบุชื่อตัวใช้งานที่ใช้ด้วยกันได้
            หากคุณไม่แน่ใจว่าควรใช้ตัวใช้งานใด ให้ไปที่หน้า \"ใช้งาน\" และเลือกแอปจากหน้านั้น</item>
        <item>เปิดแถบเมนูนำทางด้านซ้าย และเลือก \"ใช้งาน\" จากนั้นเลือกตัวใช้งานของคุณจากรายการแอป
            ถ้าตัวใช้งานของคุณไม่ได้อยู่ในรายการ แต่ชุดไอคอนระบุว่าใช้ด้วยกันได้
            (ดูรายชื่อชุดใช้งานที่ใช้ด้วยกันได้จากหน้า Google Play Store)
            ให้ไปที่เมนูการตั้งค่าของตัวใช้งานของคุณและเลือกใช้ชุดไอคอนด้วยตนเอง</item>
        <item>เปิดแถบเมนูนำทางด้านซ้ายและเลือก \"ไอคอน\"</item>
        <item>แตะที่รูปไอคอน แอปจะแสดงตัวอย่างไอคอนที่ใหญ่กว่าและชื่อเต็มของไอคอนนั้น</item>
        <item>ขึ้นอยู่กับตัวใช้งานที่คุณใช้ มีเพียงตัวใช้งานแค่บางตัวเท่านั้นที่รอบรับการแก้ไขไอคอน
       โดยส่วนมาก การแก้ไขไอคอนจะทำได้โดยการแตะค้างหรือแตะสองครั้งติดกันบนแอปที่คุณต้องการแก้ไขไอคอน</item>
        <item>เปิดแถบเมนูนำทางด้านซ้ายและเลือก \"คำขอไอคอน\"</item>
        <item>เปิดแถบเมนูนำทางด้านซ้าย เลือก \"การตั้งค่า\" และเลือก \"กู้คืนคำสั่งซื้อ\"
            ถ้าคุณมีคำขอไอคอนแบบพิเศษเหลืออยู่ก่อนการถอนและติดตั้งใหม่ คำขอจะถูกกู้คืน</item>
        <item>เกิดจากชุดไอคอนนี้ถูกย้ายไปที่ SD การ์ด แอปนี้ควรอยู่ในหน่วยความจำอุปกรณ์</item>
        <item>อาจเกิดจากการรองรับไอคอนความละเอียดสูงของตัวใช้งานที่คุณใช้
       แก้ไขได้โดยการเพิ่มขนาดไอคอนเป็น 115% ถึง 120%
       หรือคุณอาจเปลี่ยนไปใช้ตัวใช้งานอื่นแทน</item>
        <item>เปิดการตั้งค่า เลื่อนหน้าจอลงมาด้านล่างและเลือก \"รายงานข้อบกพร่อง\"</item>
        <item>\"รายงานข้อบกพร่อง\" มีไว้สำหรับรายงานปัญหาเกี่ยวกับชุดไอคอน ไม่ใช่กระดานแสดงชุดไอคอน</item>
        <item>มีเพียงตัวใช้งานบางตัวเท่านั้นที่รองรับการใช้ชุดไอคอนผ่านแอปนี้ และมีตัวใช้งานหลายตัวที่แอปนี้ไม่สามารถเข้าถึงได้โดยตรง
      คุณสามารถตั้งชุดไอคอนนี้ผ่านเมนูการตั้งค่าของตัวใช้งานของคุณด้วยตนเอง</item>
        <item>เมื่อคุณตั้งรูปใดๆเป็นภาพพื้นหลังผ่านแอปนี้ ตัวแอปจะดาวน์โหลดรูปไปยังแคช
      และพยายามตั้งมันเป็นภาพพื้นหลังให้คุณ การตั้งภาพพื้นหลังจะใช้เวลาสักพักและใช้หน่วยความจำจำนวนมากในระยะเวลาสั้นๆ
      ปัญหาหน้าจอดำมักเกิดจากการที่อุปกรณ์ของคุณมีหน่วยความจำให้ใช้ตั้งภาพพื้นหลังไม่เพียงพอ
      คุณสามารถแก้ไขปัญหาด้วยการรีสตาร์ตอุปกรณ์ ซึ่งจะล้างหน่วยความจำที่ใช้อยู่และทำให้มีหน่วยความจำที่เพียงพอต่อการใช้งาน
            หรือคุณอาจใช้อีกวิธีหนึ่ง คือการดาวน์โหลดรูปและตั้งมันเป็นภาพพื้นหลังผ่านแอปแกลเลอรีของคุณ</item>
        <item>เปิดแอป Muzei และเลือกชุดไอคอนนี้ จากนั้นไปที่เมนูการคั้งค่า จะมีตัวเลือกให้แสดงภาพพื้นหลังที่บันทึกแล้วเท่านั้น</item>
        <item>ถ้าคุณได้บันทึกภาพพื้นหลังไปแล้ว มันจะถูกโหลดจากหน่วยความจำของอุปกรณ์ของคุณเองโดยอัตโนมัติ
            และ Muzei จะไม่ดาวน์โหลดใหม่ทั้งหมดเมื่อภาพพื้นหลังเปลี่ยน แต่คุณต้องบันทึกภาพพื้นหลังผ่านแอปนี้ก่อน</item>
        <item>เปิดแอปนี้และดาวน์โหลดภาพพื้นหลังที่คุณต้องการใช้ใน Muzei
            ไปที่เมนูการตั้งค่าของ Muzei และเลือก \"แสดงภาพพื้นหลังที่บันทึกแล้วเท่านั้น\"</item>
        <item>It is used to write &amp; read cache, and collect the icon request data.</item>
        <item>ใช้เพื่อโหลดและดาวน์โหลดภาพพื้นหลังบนคลาวด์</item>
        <item>It is used to check if your phone has an internet connection or not.</item>
        <item>ใช้เพื่อตรวจสอบว่าอุปกรณ์ของคุณกำลังเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตผ่านไวไฟหรือไม่ เพื่อโหลดภาพพื้นหลังบนคลาวด์จาก Muzei</item>
        <item>ใช้เพื่อตั้งภาพพื้นหลังโดยตรงจากแอปนี้</item>
        <item>ถูกใช้โดยแอป Muzei Live Wallpaper</item>
        <item>ใช้เพื่อเปิดแอปนาฬิกาจากวิดเจ็คนาฬิกา</item>
    </string-array>
</resources>
