<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>লঞ্চার কি?</item>
        <item>আইকন প্যাক কি?</item>
        <item>কিভাবে একটি আইকন প্যাক ব্যবহার করতে পারি?</item>
        <item>কিভাবে একটি আইকন প্যাক প্রয়োগ করব?</item>
        <item>কিভাবে সংযুক্ত সবগুলো আইকন দেখতে পারি?</item>
        <item>আইকনের পুরো নাম দেখতে পাচ্ছিনা</item>
        <item>আমি কিভাবে এই আইকন টি বিকল্প আইকন দ্বারা প্রতিস্থাপন করতে পারি?</item>
        <item>কিভাবে আইকনের জন্য অনুরোধ জানাব?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>কেন আমার ফোনে আইকন আঁটসাঁট অথবা ভাঙা দেখায়?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>\"বাগ রিপোর্ট করুন\" অপশনটি কি?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>ওয়ালপেপার টি প্রয়োগ করা যায় না, শুধু কালো পর্দা দেখায়?</item>
        <item>মুজ্যেই: কিভাবে শুধু ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করা যায়?</item>
        <item>মুজ্যেই: প্রত্যেকবার ওয়ালপেপার পরিবর্তন করার সময় আমি ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে চাই না?</item>
        <item>মুজ্যেই: আমি শুধু নির্দিষ্ট ওয়ালপেপার ব্যবহার করতে চাই?</item>
        <item>কেন ব্যাহ্যিক স্মৃতিতে লিখতে এবং পড়তে পারার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ইন্টারনেট ব্যবহারের অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন নেটওয়ার্কের অবস্থার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ওয়াই ফাই ব্যবহার করার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ওয়ালপেপার সেট করার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ওয়েক লকের অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>Why is Set Alarm permission needed?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>লঞ্চার হচ্ছে অ্যান্ড্রয়েড ব্যবহারকারীর ইন্টারফেস এর অংশ যা ব্যবহারকারীকে নীড় পর্দা কাস্টমাইজ করতে, অ্যাপ লঞ্চ করতে, কল করতে এবং অন্যান্য কাজ সারতে দেয়।</item>
        <item>একসেট গ্রাফিক্স যা আপনার অ্যাপের চেহারা বদলে দেবে</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>একটি আইকনে স্পর্শ করুন। একটি প্রিভিউ ডায়লগ প্রদর্শিত হবে বড় ছবি এবং আইকনের পুরো নাম সহ।</item>
        <item>এটি নির্ভর করে আপনি কোন লঞ্চার ব্যবহার করছেন তার ওপর আইকন সম্পাদনা সমর্থন করবে কিনা। অধিকাংশ ক্ষেত্রে আইকন স্পর্শ করে এবং ধরে রেখে অথবা দুবার স্পর্শ করে আইকন সম্পাদনা করা যায়।</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"বাগ রিপোর্ট করুন\" আইকন প্যাকের বাগ সম্পর্কিত, ড্যাশবোর্ড সংক্রান্ত নয়।</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>আপনি যখন অ্যাপ থেকে সরাসরি ওয়ালপেপার সেট করেন, এটি তখন আপনার ক্যাশে ডাউনলোড হবে,
            ড্যাশবোর্ড তখন ওয়ালপেপারটি সেট করার চেষ্টা চালাবে, সেট করার জন্য অল্প সময়ের জন্য ব্যাপক র্যামের প্রয়োজন হবে এবং সময় লাগবে।
            ফোন রিস্টার্ট করলে এ সমস্যার সমাধান হয়ে যাবে। রিস্টার্ট করার পর, আপনার ফোনে যথেষ্ট র্যাম উপলভ্য হবে।
            অন্যভাবে, আপনি গ্যালারিতে গিয়ে ওয়ালপেপার সেট করতে পারেন।</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>যদি ওয়ালপেপার ইতিমধ্যে ডাউনলোড করা থাকে, তাহলে আপনার ফোন মেমোরি থেকে স্বয়ংক্রিয়ভাবে লোড করা হবে।
            মুজ্যেই ওয়ালপেপার পরিবর্তন হলে তা আর ডাউনলোড করতে থাকবে না। আপনাকে প্রথমে ড্যাশবোর্ড থেকে ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে হবে।</item>
        <item>ড্যাশবোর্ড খুলে, আপনি যে ওয়ালপেপার টি মুজ্যেই এ ব্যবহার করতে চান তা ডাউনলোড করুন।
            মুজ্যেই সেটিংস খুলুন, তারপর শুধুমাত্র ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করার অপশন বাছুন।</item>
        <item>এটি ক্যাশ লিখতে ও পড়তে ব্যবহার করা হয় এবং আইকন অনুরোধের ডেটা সংগ্রহ করা হয়।</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>এটি আপনার ফোনে ইন্টারনেট সংযোগ আছে কিনা চেক করতে ব্যবহার করা হয়।</item>
        <item>এটি ড্যাশবোর্ড অ্যাপ্লিকেশন থেকে সরাসরি ওয়ালপেপারগুলি প্রয়োগ করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
        <item>মুজ্যেই এর ক্লাউড ওয়ালপেপার লোড করার জন্য, আপনার ফোনে ওয়াইফাইয়ের একটি ইন্টারনেট সংযোগ রয়েছে কিনা তা পরীক্ষা করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
        <item>এটি মুজ্যেই লাইভ ওয়ালপেপার দ্বারা ব্যবহৃত হয়</item>
        <item>It is used to launch the clock app from the analog clock widget.</item>
    </string-array>
</resources>
