<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Czym jest launcher?</item>
        <item>Czym jest paczka ikon?</item>
        <item>Jak się używa paczki ikon?</item>
        <item>Jak zastosować paczkę ikon?</item>
        <item>Jak mogę obejrzeć wszystkie ikony zawarte w aplikacji?</item>
        <item>Nie widzę pełnej nazwy ikony</item>
        <item>Jak mogę wymienić ikonę na alternatywną?</item>
        <item>Jak wysłać prośbę o ikonę?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Dlaczego ikony są rozpikselizowane lub niewyraźne na moim telefonie?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>Do czego służy opcja \"Zgłoś błędy\"?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>Nie mogę zastosować tapety, widzę tylko czarny ekran.</item>
        <item>Muzei: Jak ładować tylko pobrane tapety?</item>
        <item>Muzei: Nie chcę, aby tapety były pobierane przy każdej automatycznej zmianie tła.</item>
        <item>Muzei: Jak użyć tylko konkretne tapety?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga pozwolenia na czytanie i modyfikowanie pamięci zewnętrznej?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga pozwolenia dostępu do internetu?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga pozwolenia na dostęp do stanu sieci?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga pozwolenia na dostęp do stanu sieci WiFi?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga pozwolenia na ustawianie tapety?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga pozwolenia na dostęp do blokowania przejścia w stan uśpienia?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga pozwolenia na ustawienie alarmu?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Launcher to część interfejsu użytkownika systemu Android, która pozwala użytkownikom personalizować swój ekran główny, uruchamiać aplikacje, wykonywać połączenia telefoniczne, oraz wykonywać inne zadania na urządzeniu.</item>
        <item>Zestaw grafik, które zmienią wygląd ikon na pulpicie twojego urządzenia.</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Po prostu dotknij ikonę. Zobaczysz wtedy okno z większym obrazkiem oraz całą jej nazwę.</item>
        <item>To zależy od launchera, którego używasz - nie każdy launcher wspiera edytowanie ikon. W większości przypadków opcja ta jest dostępna po przytrzymaniu palca na ikonie bądź jej podwójnym dotknięciu.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>Opcja \"Zgłoś błędy\" jest używana by zgłosić problemy z paczką ikon, a nie aplikacją.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Gdy ustawisz tapetę bezpośrednio z aplikacji, zostanie ona pobrana do pamieći cache, a następnie aplikacja podejmie próbę zastosowania tła pulpity. Ten proces może chwilę potrwać. Używa on także wielkiej ilości pamięci RAM w którkim czasie. Błędy z czarnym ekranem mogą być związane z niewystarczającą ilością wolnej pamięci RAM w telefonie. Ten problem można naprawić uruchamiając ponownie telefon - spowoduje to oczyszczenie pamięci RAM. Alternatywnie, możesz otworzyć pobraną tapetę w galerii i zastosować ją stamtąd.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Jeżeli tapeta jest już pobrana, zostanie ona automatycznie załadowana z pamięci urządzenia. Muzei nie będzie pobierało ponownie obrazka w przypadku automatycznej zmiany tła pulpitu. Będzie konieczne pobranie tapet z aplikacji aby ta opcja działała.</item>
        <item>Otwórz aplikację, pobierz tapety których chcesz użyć w Muzei. Otwórz ustawienia Muzei i wybierz opcję ładowania tylko pobranych tapet.</item>
        <item>Jest używane aby zapisywać i czytać pamięć cache, oraz zbierać informacje dotyczące próśb o ikony.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>Jest używane aby sprawdzić, czy telefon jest połączony z internetem.</item>
        <item>Jest używane aby sprawdzić czy telefon ma połączenie z siecią WiFi, w celu ładowania przechowywanych w chmurze tapet w Muzei.</item>
        <item>Jest używane aby zastosowywać tapety bezpośrednio z aplikacji.</item>
        <item>Jest używane przez Muzei Live Wallpaper</item>
        <item>It is used to launch the clock app from the analog clock widget.</item>
    </string-array>
</resources>
