<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>லான்ச்சர் என்றால் என்ன?</item>
        <item>ஐகான் பேக் என்றால் என்ன?</item>
        <item>ஐகான் பேக்கை எவ்வாறு பயன்படுத்துவது?</item>
        <item>ஐகான் பேக்கை எவ்வாறு பயன்படுத்துவது?</item>
        <item>அனைத்து ஐகான்களும் சேர்க்கப்பட்டிருப்பதை நான் எவ்வாறு பார்ப்பது?</item>
        <item>முழுமையான ஐகான் பெயரை என்னால் பார்க்க முடியவில்லை</item>
        <item>மாற்ற ஐகானுடன் ஐகான்களை எவ்வாறு மாற்றுவது?</item>
        <item>ஐகானை நான் எவ்வாறு கோருவது?</item>
        <item>செயலியை மீண்டும் நிறுவியபிறகு மீதமுள்ள பிரீமியம் கோரிக்கைகளை நான் எவ்வாறு மீட்டெடுப்பது?</item>
        <item>எனது தொலைபேசியை மறுதொடக்கம் செய்தபிறகு, ஐகான் பேக் பயன்படுத்தப்படவில்லை; இது இயல்புநிலைக்கு மீட்டெடுக்கப்படுகிறதா?</item>
        <item>எனது தொலைபேசியில் ஐகான்கள் ஏன் பிக்சலேட்டாக காணப்படுகின்றன?</item>
        <item>அனைத்து iconகளிலும் ஐகான் சேர்க்கப்பட்டிருப்பதை என்னால் பார்க்க முடிகிறது, ஆனால் பயன்பாட்டு டிராயரில் உள்ள உண்மையான ஐகான் ஏன் மாற்றப்படவில்லை?</item>
        <item>\"Report Bugs\" விருப்பம் என்ன?</item>
        <item>எனது துவக்கி கூகிள் பிளே விளக்கத்தில் பட்டியலிடப்பட்டுள்ளது, ஆனால் இது ஏன் விண்ணப்பிக்கும் பிரிவில் சேர்க்கப்படவில்லை?</item>
        <item>வால்பேப்பரைப் பயன்படுத்த முடியாது, கருப்புத் திரையைக் காண்பிப்பதா?</item>
        <item>Muzei: பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டும் ஏற்றுவது எப்படி?</item>
        <item>முஸீ: வால்பேப்பர் மாறும் ஒவ்வொரு முறையும் வால்பேப்பர்களை பதிவிறக்கம் செய்ய நான் விரும்பவில்லையா?</item>
        <item>Muzei: நான் குறிப்பிட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டுமே பயன்படுத்த விரும்புகிறேன்?</item>
        <item>படிக்க &amp; எழுத வெளிப்புற சேமிப்பக அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
        <item>இணைய அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
        <item>அணுகல் நெட்வொர்க் மாநில அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
        <item>அணுகல் வைஃபை மாநில அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
        <item>வால்பேப்பர் அமை அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
        <item>Why is Wake Lock Permission needed?</item>
        <item>செட் அலாரம் அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>லான்ச்சர் ஆண்ட்ராய்டு பயனர் இடைமுகத்தின் ஒரு பகுதியாகும், இது முகப்புத் திரையைத் தனிப்பயனாக்க, மொபைல் பயன்பாடுகளைத் தொடங்க, தொலைபேசி அழைப்புகளைச் செய்ய மற்றும் ஆண்ட்ராய்டு சாதனங்களில் பிற பணிகளைச் செய்ய பயனர்களை அனுமதிக்கிறது.</item>
        <item>உங்கள் பயன்பாட்டு டிராயர் ஐகான்களின் தோற்றத்தை மாற்றும் கிராபிக்ஸ் தொகுப்பு</item>
        <item>தனிப்பயன் ஐகான் பொதிகளை ஆதரிக்கும் துவக்கி உங்களுக்குத் தேவைப்படும். ஆதரிக்கப்படும் துவக்கிகள் Play Store விளக்கத்தில் பட்டியலிடப்பட்டுள்ளன. எந்த துவக்கிகளைப் பயன்படுத்த வேண்டும் என்பதில் நீங்கள் குழப்பமடைகிறீர்கள் என்றால், \"விண்ணப்பிக்கவும்\" பகுதிக்குச் சென்று அங்கிருந்து நிறுவவும்.</item>
        <item>நீங்கள் வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, \"விண்ணப்பிக்கவும்\" என்பதைத் திறக்கலாம். பட்டியலிலிருந்து உங்கள் துவக்கியைத் தேர்வுசெய்க. உங்கள் துவக்கி அங்கு பட்டியலிடப்படவில்லை என்றால், ஆனால் இந்த ஐகான் பேக் அதனுடன் இணக்கமாக இருந்தால் (ஆதரிக்கப்படும் துவக்கிகளுக்கு Google Play Store விளக்கத்தைப் பார்க்கவும்), உங்கள் துவக்கி அமைப்புகளில் ஐகான் பேக்கை கைமுறையாக பயன்படுத்தலாம்.</item>
        <item>நீங்கள் வழிசெலுத்தல் அலமாரியைத் திறந்து பின்னர் \"சின்னங்கள்\" திறக்கலாம்</item>
        <item>ஐகானைத் தட்டவும். பெரிய படம் மற்றும் முழுமையான ஐகான் பெயருடன் முன்னோட்ட உரையாடல் தோன்றும்.</item>
        <item>இது நீங்கள் எந்த துவக்கியைப் பயன்படுத்தினீர்கள் என்பதைப் பொறுத்தது. ஒவ்வொரு துவக்கியும் ஐகான் எடிட்டிங்கை ஆதரிக்காது. பெரும்பாலும் நீங்கள் ஒரு ஐகானைத் தட்டலாம் &amp; ஐகானைப் பிடிப்பதன் மூலம் அல்லது அதை இருமுறை தட்டுவதன் மூலம்.</item>
        <item>நீங்கள் வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, \"ஐகான் கோரிக்கை\" திறக்கலாம்.</item>
        <item>நீங்கள் வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, \"அமைப்புகள்\" ஐத் திறந்து, \"வாங்குதல்களை மீட்டமை\" என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும். மீண்டும் நிறுவுவதற்கு முன் உங்களிடம் மீதமுள்ள பிரீமியம் கோரிக்கைகள் இருந்தால், அவை மீட்டெடுக்கப்படும்.</item>
        <item>இந்த ஐகான் பேக் SD கார்டுக்கு நகர்த்தப்பட்டதால் இது நடந்தது; நீங்கள் அதை உள் நினைவகத்தில் நிறுவ வேண்டும்.</item>
        <item>பெரிய ஐகான் தெளிவுத்திறனைக் கையாளும் போது நீங்கள் பயன்படுத்திய துவக்கியிலிருந்து சிக்கல் வரக்கூடும். ஐகான் அளவை 115-120% ஆக அதிகரிப்பதன் மூலம் அதை சரிசெய்யலாம். மாற்றாக, உங்கள் துவக்கியை மாற்றலாம்.</item>
        <item>அமைப்புகளைத் திறந்து, கீழே உருட்டவும், பின்னர் \"பிழைகளைப் புகாரளி\" என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.</item>
        <item>\"பிழைகளைப் புகாரளி\" ஐகான் பேக் தொடர்பான பிழைகளைப் புகாரளிக்கப் பயன்படுகிறது, டாஷ்போர்டு அல்ல.</item>
        <item>ஒவ்வொரு துவக்கியும் நேரடி பயன்பாட்டை ஆதரிக்காது, அவற்றில் சிலவற்றை டாஷ்போர்டிலிருந்து நேரடியாக அணுக முடியாது. தனிப்பட்ட துவக்கி அமைப்புகளில் இந்த ஐகான் பேக்கை கைமுறையாக பயன்படுத்தலாம்.</item>
        <item>பயன்பாட்டிலிருந்து நேரடியாக நீங்கள் \"வால்பேப்பரை அமைக்கவும்\" போது, அது தற்காலிக சேமிப்பில் பதிவிறக்கம் செய்யப்படும், பின்னர் டாஷ்போர்டு பயன்பாடு அதைப் பயன்படுத்த முயற்சிக்கும். விண்ணப்பிக்க சிறிது நேரம் எடுக்கும் மற்றும் குறுகிய காலத்திற்கு அதிக அளவு ரேம் தேவைப்படும். வால்பேப்பரைச் செயலாக்க உங்கள் தொலைபேசியில் போதுமான இலவச ரேம் இல்லாததால் \"கருப்புத் திரை\" பிழைகள் தோன்றக்கூடும். உங்கள் தொலைபேசியை மறுதொடக்கம் செய்வது இந்த சிக்கலை சரிசெய்யும். மறுதொடக்கம் செய்த பிறகு, உங்கள் தொலைபேசியில் அதிக ரேம் கிடைக்கும். மாற்றாக, உங்கள் கேலரியிலிருந்து பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பரைத் திறந்து அங்கிருந்து வால்பேப்பராக அமைக்கலாம்.</item>
        <item>Muzei ஐத் திறக்கவும், இந்த ஐகான் பேக், அமைப்புகளைத் தேர்வுசெய்க. பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டுமே ஏற்றுவதற்கான விருப்பத்தை நீங்கள் காண்பீர்கள். நீங்கள் டாஷ்போர்டில் இருந்து வால்பேப்பர்களைப் பதிவிறக்க வேண்டும்</item>
        <item>வால்பேப்பர் ஏற்கனவே பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்டிருந்தால், அது உங்கள் தொலைபேசி நினைவகத்திலிருந்து தானாகவே ஏற்றப்படும். வால்பேப்பர் மாறும் போது Muzei அதை பதிவிறக்கம் செய்யாது. நீங்கள் முதலில் டாஷ்போர்டில் இருந்து வால்பேப்பர்களைப் பதிவிறக்க வேண்டும்.</item>
        <item>டாஷ்போர்டைத் திறந்து, Muzei இல் நீங்கள் பயன்படுத்த விரும்பும் வால்பேப்பர்களைப் பதிவிறக்கவும். Muzei அமைப்புகளைத் திறந்து, பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டும் ஏற்று என்பதைத் தேர்வுசெய்க.</item>
        <item>இது தற்காலிக சேமிப்பை எழுத &amp; படிக்க பயன்படுகிறது, மேலும் ஐகான் கோரிக்கை தரவை சேகரிக்கிறது.</item>
        <item>இது கிளவுட் அடிப்படையிலான வால்பேப்பர்களை ஏற்ற பயன்படுகிறது &amp; அவற்றை பதிவிறக்கவும்.</item>
        <item>உங்கள் தொலைபேசியில் இணைய இணைப்பு உள்ளதா இல்லையா என்பதைச் சரிபார்க்க இது பயன்படுகிறது.</item>
        <item>உங்கள் தொலைபேசியில் வைஃபைக்கு இணைய இணைப்பு உள்ளதா இல்லையா என்பதைச் சரிபார்க்கவும், Muzei இலிருந்து கிளவுட் வால்பேப்பர்களை ஏற்றவும் இது பயன்படுகிறது.</item>
        <item>டாஷ்போர்டு பயன்பாட்டிலிருந்து நேரடியாக வால்பேப்பர்களைப் பயன்படுத்த இது பயன்படுகிறது.</item>
        <item>It is used by Muzei Live Wallpaper</item>
        <item>அனலாக் கடிகார விட்ஜெட்டிலிருந்து கடிகார பயன்பாட்டைத் தொடங்க இது பயன்படுகிறது.</item>
    </string-array>
</resources>
