<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Что такое лаунчер?</item>
        <item>Что такое пакет иконок?</item>
        <item>Как использовать набор значков?</item>
        <item>Как применить пакет иконок?</item>
        <item>Как увидеть, что все иконки включены?</item>
        <item>Я не вижу полное имя иконки</item>
        <item>Как я могу заменить иконки с другим значком?</item>
        <item>Как запросить иконку?</item>
        <item>Как восстановить оставшиеся премиум-запросы после переустановки приложения?</item>
        <item>После перезапуска моего телефона набор значков не применяется; он восстанавливает значения по умолчанию?</item>
        <item>Почему иконки выглядят пиксельно на моем телефоне?</item>
        <item>Я могу увидеть иконку, включенную во все иконки,
            но почему не изменился текущий значок в меню приложений?</item>
        <item>Что такое  \"сообщение об ошибках\"?</item>
        <item>Мой лаунчер отображается в описании Google Play, но почему он не включен в раздел применения?</item>
        <item>Обои не могут быть применены, просто показывает черный экран?</item>
        <item>Как загрузить только уже загруженные обои?</item>
        <item>Я не хочу скачивать обои каждый раз, когда они обновляются?</item>
        <item>Я хочу только использовать специальные обои?</item>
        <item>Почему требовалось разрешение на доступ к памяти?</item>
        <item>Почему требуется разрешение на доступ в Интернет?</item>
        <item>Почему требуется разрешение на доступ к сети?</item>
        <item>Почему требуется разрешение на WiFi соединение?</item>
        <item>Почему требуется разрешение на изменение обоев?</item>
        <item>Почему требуется разрешение на пробуждение?</item>
        <item>Почему требуется разрешение на установку будильника?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Лаунчер является частью пользовательского интерфейса Android, который позволяет пользователям настраивать домашний экран, запускать приложения, совершать телефонные звонки и выполнять другие задачи на устройствах Android.</item>
        <item>Набор графики, который будет изменять внешний вид иконки вашего приложения</item>
        <item>Вам понадобится лаунчер, который поддерживает пользовательские наборы значков.
            Поддерживаемые лаунчеры перечислены в описании Play Маркета.
            Если вы путаете с какими лаунчерами должны быть использованы, просто перейдите в раздел \"Применить\" и установите оттуда.</item>
        <item>Вы можете открыть панель навигации, а затем открыть пункт «Применить».
            Если ваш лаунчер не указан там, но этот набор иконок совместим с ним
            (смотрите в описании Google Play Store для поддерживаемых лаунчеров),
            вы можете применить набор иконок вручную в настройках лаунчера.</item>
        <item>Вы можете открыть навигационную панель и затем открыть \"Иконки\"</item>
        <item>Просто нажмите на значок. Диалоговое окно предварительного просмотра появится с большим изображением и полным названием значка.</item>
        <item>Это зависит от того, какой лаунчер используется. Не каждый лаунчер поддерживает редактирование иконок.
В основном вы можете изменить значок, нажав и удерживая значок или дважды нажав на него.</item>
        <item>Вы можете открыть панель навигации, затем открыть \"Запрос значка\".</item>
        <item>Вы можете открыть панель навигации, затем открыть пункт \"Настройки\", выбрать \"Восстановить покупки\".
            Если перед повторной установкой у вас остались дополнительные премиум запросы, они будут восстановлены.</item>
        <item>Это произошло потому, что этот набор значков был перемещен на SD-карту; вы должны установить его во внутреннюю память.</item>
        <item>Проблема может исходить от лаунчера, который Вы использовали при обработке значка.
Вы можете исправить это путем увеличения размера значков на 115 - 120%.
В качестве альтернативы вы можете изменить свой лаунчер.</item>
        <item>Откройте настройки, переключитесь вниз, затем выберите \"Сообщить об ошибках\".</item>
        <item>\"Отчет об ошибках\" используется, чтобы сообщить об ошибках, относящихся к набору значков, а не приборной панели.</item>
        <item>Не каждый лаунчер поддерживает прямое применение, некоторые из них не могут быть доступны непосредственно из панели управления.
      	    Вы можете применить этот набор иконок вручную в отдельных настройках лаунчера.</item>
        <item>Когда вы нажали \"Установить обои\" непосредственно из приложения, оно будет загружен в кэш, тогда приложение будет пытаться применить его. Применение займет определенное время, а также требуется огромное количество оперативной памяти на короткое время.
Ошибка с \"Чёрным экраном\" может появиться, потому что ваш телефон не имеет достаточно свободной оперативной памяти для обработки обоев.
Перезагрузка может исправить эту проблему. После перезагрузки ваш телефон будет иметь больше оперативной памяти.
Кроме того, вы сможете открыть скачанные обои из вашей галереи и установить их в качестве обоев оттуда.</item>
        <item>Откройте обои, настройки. Вы увидите опцию, чтобы загружать только картинки. Но для начала Вам нужно скачать обои из приборной панели.</item>
        <item>Если обои уже загружен, они будут загружаться автоматически с вашего телефона.
Приложение не будет скачивать их, если обои были изменены. Но для начала Вам нужно скачать обои из приборной панели.</item>
        <item>Откройте приборную панель, скачайте обои, которые вы хотите использовать.
Откройте настройки, затем выберите загружать только обои.</item>
        <item>Оно используется для записи и кэширования.</item>
        <item>Он используется для загрузки обоев на основе облака &amp; их загрузки.</item>
        <item>Оно используется, чтобы проверить, имеет ли Ваш телефон подключение к интернету.</item>
        <item>Оно используется, чтобы проверить, имеет ли Ваш телефон подключение к интернету по WiFi, чтобы загрузить обои.</item>
        <item>Оно используется, чтобы применить обои прямо из приложения в приборной панели.</item>
        <item>Используется Muzei Live Wallpaper</item>
        <item>Оно используется для запуска приложения часов из виджета аналоговых часов.</item>
    </string-array>
</resources>
