<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Was ist ein Launcher?</item>
        <item>Was ist ein Icon Pack?</item>
        <item>Wie benutze ich ein Icon Pack?</item>
        <item>Wie kann ich ein Icon Pack anwenden?</item>
        <item>Wie kann ich alle benutzten Icons einsehen?</item>
        <item>Ich kann den kompletten Namen eines Icons nicht sehen</item>
        <item>Wie kann ich Icons durch alternative Icons ersetzen?</item>
        <item>Wie kann ich ein Icon anfordern?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Wieso sehen Icons verpixelt und kantig auf meinem Handy aus?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>Was ist die \"Fehler melden\" Option?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>Hintergrundbild kann nicht angewandt werden und es wird nur ein schwarzer Bildschirm angezeigt.</item>
        <item>Muzei: Wie kann ich nur heruntergeladene Hintergrundbilder laden?</item>
        <item>Muzei: Ich möchte nicht ständig Hintergründe herunterladen, jedes Mal wenn es sich ändert.</item>
        <item>Muzei: Ich möchte nur spezifische Hintergründe verwenden.</item>
        <item>Wieso braucht man die Erlaubnis zum Lesen &amp; Schreiben des externen Speichers?</item>
        <item>Wieso braucht man eine Internet-Genehmigung?</item>
        <item>Wieso sind Netzwerkverbindungsinformationen nötig?</item>
        <item>Wieso sind WLAN-Verbindungsinformationen nötig?</item>
        <item>Wieso braucht man die Erlaubnis Hintergründe festzulegen?</item>
        <item>Wieso ist die Erlaubnis den Standby-Modus zu deaktivieren nötig?</item>
        <item>Wieso wird die Erlaubnis zum Einstellungen von Alarmen benötigt?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Der Launcher ist der Teil der Androidbenutzeroberfläche, der zulässt den Startbildschirm anzupassen, Apps zu starten, Anrufe zu tätigen und andere Aufgaben auf Android-Geräten zu erfüllen.</item>
        <item>Ein Set von Grafiken, das Aussehen deiner Icons in der App-Übersicht ändert</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Klicke auf das Icon. Es wird eine Vorschau mit einem größeren Bild und dem kompletten Namen des Icons erscheinen.</item>
        <item>Es hängt davon ab, welchen Launcher du benutzt hast. Nicht jeder Launcher unterstützt das Bearbeiten von Icons.
Normalerweise kannst du ein Icon bearbeiten, indem du das Icon anklickst &amp; festhältst oder es doppelt anklickst.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"Fehler melden\" wird benutzt, um Fehler in Bezug zum Icon Pack und nicht dem Dashboard zu melden.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Wenn du ein Hintergrundbild aus der App festlegst, wird es in den Cache heruntergeladen
und die Dashboard-App wird versuchen es anzuwenden. Die Anwendung braucht einige Zeit und wird für eine kurze Zeitspanne eine hohe Menge an RAM beanspruchen.
Ein schwarzes Display könnte erscheinen, weil dein Handy nicht genügend RAM zur Verfügung hat.
Ein Neustart deines Handys wird das Problem lösen. Nach dem Neustart hat dein Handy wieder mehr RAM zur Verfügung.
Ansonsten kannst du das heruntergeladene Hintergrundbild aus deiner Galerie als Hintergrund festlegen.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Wenn ein Hintergrundbild bereits heruntergeladen wurde, wird es aus deinem Gerätespeicher automatisch geladen.
Muzei wird es nicht ständig herunterladen, wenn sich das Hintergrundbild ändert.
Du musst die Hintergrundbilder zuerst herunterladen.</item>
        <item>Dashboard öffnen und lade die Hintergrundbilder herunter, die du in Muzei nutzen möchtest.
Muzei-Einstellungen öffnen und wähle, dass nur heruntergeladene Hintergrundbilder geladen werden.</item>
        <item>Es wird benutzt, um den Cache zu lesen und zu schreiben und um Daten der Icon-Anfrage zu sammeln.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>Es wird benutzt, um zu überprüfen, ob dein Handy eine Internetverbindung hat.</item>
        <item>Es wird benutzt, um zu überprüfen, ob dein Handy eine Internetverbindung mit einem WLAN-Netzwerk hat, damit Cloud-Hintergründe von Muzei geladen werden können.</item>
        <item>Es wird benutzt, um Hintergrundbilder direkt aus der Dashboard App anzuwenden.</item>
        <item>Es wird von Muzei Live-Hintergrund benutzt</item>
        <item>Es wird verwendet, um die Uhr-App aus dem analogen Uhr-Widget zu starten.</item>
    </string-array>
</resources>
