<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Mikä on kantoraketti?</item>
        <item>Mikä on kuvakepaketti?</item>
        <item>Miten voin käyttää kuvakepakettia?</item>
        <item>Miten voin käyttää kuvakepakettia?</item>
        <item>Miten näen kaikki kuvakkeet mukana?</item>
        <item>En näe täydellistä kuvakkeen nimeä</item>
        <item>Miten voin korvata kuvakkeet vaihtoehtoisella kuvakkeella?</item>
        <item>Miten voin pyytää kuvaa?</item>
        <item>Miten voin palauttaa jäljellä olevat Premium-pyynnöt sovelluksen uudelleenasennuksen jälkeen?</item>
        <item>Puhelimen uudelleenkäynnistyksen jälkeen kuvakepakettia ei ole sovellettu; se palauttaa oletukset?</item>
        <item>Miksi kuvakkeet näyttävät jaggy tai pikselated puhelimeni?</item>
        <item>Näen kuvakkeen mukana kaikissa kuvakkeissa,
            , mutta miksi sovellusvalikon varsinainen kuvake ei ole muuttunut?</item>
        <item>Mikä on \"report bugs\" vaihtoehto?</item>
        <item>Käynnistäjäni on listattu Google Play -kuvauksessa, mutta miksi se ei sisälly sovellusosioon?</item>
        <item>Taustakuvaa ei voi käyttää, vain näyttää mustan näytön?</item>
        <item>Muzei: Miten ladata vain taustakuvia?</item>
        <item>Muzei: En halua pitää ladata taustakuvia joka kerta taustakuvan muutokset?</item>
        <item>Muzei: Haluan käyttää vain tiettyjä taustakuvia?</item>
        <item>Miksi Read &amp; Kirjoita ulkoinen tallennustila luvan?</item>
        <item>Miksi tarvitaan Internet-lupaa?</item>
        <item>Miksi käyttöoikeusverkon valtion lupa tarvitaan?</item>
        <item>Miksi Wifi-tilan käyttölupa tarvitaan?</item>
        <item>Miksi on asetettava taustakuva luvan?</item>
        <item>Miksi Wake Lock lupaa tarvitaan?</item>
        <item>Miksi Aseta hälytys -lupa tarvitaan?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Launcher on Android-käyttöliittymän osa, jonka avulla käyttäjät voivat mukauttaa aloitusnäyttöä, käynnistää mobiilisovelluksia, soittaa puheluita ja suorittaa muita tehtäviä Android-laitteilla.</item>
        <item>Joukko grafiikkaa, joka muuttaa sovelluslaatikon kuvakkeiden ulkoasua</item>
        <item>Tarvitset käynnistimen, joka tukee mukautettuja kuvakepaketteja.
            Tuetut kantoraketit on lueteltu Play Store -kuvauksessa.
            Jos olet hämmentynyt siitä, mitä kantoraketteja pitäisi käyttää, mene vain \"Käytä sitä\" -osioon ja asenna sieltä.</item>
        <item>Voit avata navigointivalikon ja avata sen jälkeen \"Käytä sovellusta\". Valitse käynnistin luettelosta.
            Jos käynnistintäsi ei ole listattu siellä, mutta tämä kuvakepaketti on yhteensopiva sen
            kanssa (katso tuettujen launcherien Google Play Storen kuvaus),
            voit ottaa kuvakepaketin käyttöön manuaalisesti käynnistimen asetuksissa.</item>
        <item>Voit avata navigointivalikon ja avata sen jälkeen \"kuvakkeet\"</item>
        <item>Napauta vain kuvaketta. Esikatseluikkuna ilmestyy isommalla kuvalla, joka on täydellinen kuvakkeen nimi.</item>
        <item>Se riippuu siitä, mitä käynnistin käytät. Jokainen käynnistin tukee kuvakkeiden muokkaus.
       	    Enimmäkseen voit muokata kuvaketta napauttamalla &amp; pitämällä kuvaketta pohjassa tai kaksoisnapauttamalla sitä.</item>
        <item>Voit avata navigointivalikon ja avata sen jälkeen \"Kuvakkeen pyyntö\".</item>
        <item>Voit avata navigointivalikon ja avata \"Asetukset\", valitse \"Palauta ostot\".
            Jos sinulla oli jäljellä Premium-pyyntöjä ennen uudelleenasennusta, ne palautetaan.</item>
        <item>Se tapahtui, koska tämä kuvakepaketti siirrettiin SD-kortille; sinun pitäisi asentaa se sisäiseen muistiin.</item>
        <item>Ongelma saattaa johtua käynnistimestä, jota käytit isoa kuvakkeen resoluutiota käsiteltäessä.
       	    Voit korjata sen nostamalla kuvakkeen kokoa 115–120%:iin.
       	    Vaihtoehtoisesti voit vaihtaa käynnistintäsi.</item>
        <item>Avaa asetukset, vieritä alas ja valitse sitten \"Ilmoita bugit\".</item>
        <item>\"Raportti bugit\" käytetään raportoimaan vikoja, jotka liittyvät kuvakepakettiin, ei kojelautaan.</item>
        <item>Ei jokainen käynnistin tukee suoraan sovellus, ja joitakin niistä ei voi käyttää suoraan kojelauta.
      	    Voit ottaa tämän kuvakepaketin käyttöön manuaalisesti yksittäisissä käynnistysohjelman asetuksissa.</item>
        <item>Kun \"Set Wallpaper\" suoraan sovelluksesta, se ladataan välimuistiin,
      	    ja sitten kojelaudan sovellus yrittää ottaa sen käyttöön. Hakeminen vie jonkin aikaa ja tarvitaan myös valtava määrä RAM lyhyen aikaa.
      	    \"Musta näyttö\" virheet voivat näkyä, koska puhelimessa ei ole tarpeeksi vapaata RAM käsitellä taustakuvaa.
      	    Puhelimen uudelleenkäynnistäminen korjaa tämän ongelman. Uudelleenkäynnistyksen jälkeen puhelimellasi on enemmän RAM-muistia saatavilla.
            Vaihtoehtoisesti voit avata ladattu tapetti galleriasta ja asettaa sen taustakuvaksi sieltä.</item>
        <item>Avaa Muzei, valitse tämä kuvakepaketti. Näet mahdollisuuden ladata vain ladatut taustakuvat.
            Sinun täytyy ladata taustakuvia kojelauta ensin.</item>
        <item>Jos taustakuva on jo ladattu, se ladataan puhelimen muistista automaattisesti.
            Muzei ei jatka lataamista kun taustakuva muuttuu. Sinun tulee ladata taustakuvia kojelauta ensin.</item>
        <item>Avaa kojelauta, lataa taustakuvia, joita haluat käyttää Muzei.
            Avaa Muzei asetukset, valitse Lataa Ladattu taustakuvat vain.</item>
        <item>Sitä käytetään kirjoittamaan &amp; lue välimuistia, ja kerätä kuvakkeen pyynnön tiedot.</item>
        <item>Sitä käytetään ladata Pilvipohjainen taustakuvat &amp; lataa ne.</item>
        <item>Sitä käytetään tarkistamaan, onko puhelimessasi Internet-yhteys vai ei.</item>
        <item>Sitä käytetään tarkistamaan, onko puhelimessa on internet-yhteys wifi tai ei, ladata pilvi taustakuvia Muzei.</item>
        <item>Sitä käytetään soveltamaan taustakuvia suoraan kojelauta sovellus.</item>
        <item>Sitä käyttää Muzei Live Wallpaper.</item>
        <item>Sitä käytetään käynnistämään kello sovellus analoginen kello widget.</item>
    </string-array>
</resources>
