<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Ce este un lansator?</item>
        <item>Ce este un pachet de pictograme?</item>
        <item>Cum pot utiliza un pachet de pictograme?</item>
        <item>Cum pot aplica un pachet de pictograme?</item>
        <item>Cum văd toate pictogramele incluse?</item>
        <item>Nu pot vedea un nume complet de pictogramă</item>
        <item>Cum pot înlocui pictogramele cu o pictogramă alternativă?</item>
        <item>Cum pot solicita o pictogramă?</item>
        <item>Cum pot restaura cererile Premium rămase după ce reinstalez aplicația?</item>
        <item>După repornirea telefonului, pachetul de pictograme nu este aplicat; acesta reface valorile implicite?</item>
        <item>De ce pictogramele par incorecte sau pixelate pe telefonul meu?</item>
        <item>Pot vedea pictograma inclusă în toate iconițele,
            dar de ce nu se schimbă pictograma actuală din sertarul de aplicații?</item>
        <item>Care este opțiunea „raportează erori”?</item>
        <item>Lansatorul meu este listat în descrierea Google Play, dar de ce nu este inclus în secțiunea de aplicare?</item>
        <item>Fundalul nu poate fi aplicat, doar afișează ecranul negru?</item>
        <item>Muzei: Cum să încarci doar imagini de fundal descărcate?</item>
        <item>Muzei: Nu vreau să continui să descarc imagini de fundal de fiecare dată când imaginea de fundal se schimbă?</item>
        <item>Muzei: Vreau doar să folosesc anumite imagini de fundal?</item>
        <item>De ce este nevoie de permisiunea de a citi &amp; Scrie stocarea externă?</item>
        <item>De ce este nevoie de permisiuni la internet?</item>
        <item>De ce este nevoie de permisiunea de a accesa statul rețelei?</item>
        <item>De ce este nevoie de acces la Starea WiFi?</item>
        <item>De ce este nevoie de permisiunea de a seta fundal?</item>
        <item>De ce este nevoie de permisiunea de a Wake Lock?</item>
        <item>De ce este necesară permisiunea Alarmă?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Lansatorul este partea din interfața utilizatorului Android, care permite utilizatorilor să personalizeze ecranul de pornire,
            lansează aplicații mobile, efectuează apeluri telefonice, și efectuați alte sarcini pe dispozitivele Android.</item>
        <item>Un set de grafice care vor schimba aspectul pictogramelor sertarului de aplicații</item>
        <item>Veţi avea nevoie de un lansator care acceptă pachete de pictograme personalizate.
            lansatoarele suportate sunt listate în descrierea Magazinului Play.
            Dacă sunteți confuz cu privire la ce lansatoare ar trebui utilizate, doar mergeți la secțiunea \"Aplicați\" și instalați de acolo.</item>
        <item>Poți deschide sertarul de navigare, apoi deschide \"Aplicație\". Alege lansatorul din listă.
            Dacă lansatorul nu este listat acolo, dar acest pachet de pictograme este compatibil cu
            (a se vedea pe descrierea Google Play Store pentru lansatoare acceptate),
            poți aplica pachetul de pictograme manual în setările lansatorului.</item>
        <item>Poți deschide sertarul de navigare și apoi deschide \"Icons\"</item>
        <item>Doar atingeți pictograma. Un dialog de previzualizare va apărea cu o imagine mai mare și un nume complet de pictogramă.</item>
        <item>Depinde de care lansator ai folosit-o. Nu fiecare lansator acceptă editarea pictogramelor.
       	    Puteți edita o pictogramă apăsând &amp; ținând pictograma sau atingând de două ori.</item>
        <item>Puteți deschide sertarul de navigare, apoi să deschideți \"Cerere pictogramă\".</item>
        <item>Poți deschide meniul de navigare, apoi deschide \"Setări\", alege \"Restabilire achiziții\".
            Dacă ai mai rămas solicitări Premium înainte de reinstalare, vor fi restaurate.</item>
        <item>S-a întâmplat pentru că acest pachet de pictograme a fost mutat pe cardul SD; ar trebui să-l instalați în memoria internă.</item>
        <item>Problema ar putea veni de la lansatorul pe care l-ai folosit când ai manipulat rezolvarea pictogramelor mari.
       	    Îl poți repara mărind dimensiunea pictogramei la 115–120%.
       	    Alternativ, ai putea să îți schimbi lansatorul.</item>
        <item>Deschideţi setările, derulaţi în jos şi apoi selectaţi \"Raportează erori\".</item>
        <item>\"Raportează erori\" este folosit pentru a raporta erori legate de pachetul de pictograme, nu de tabloul de bord.</item>
        <item>Nu fiecare lansator acceptă aplicarea directă, iar unele dintre ele nu pot fi accesate direct din tabloul de bord.
      	    Puteți aplica acest pachet de pictograme manual în setările individuale ale lansatorului.</item>
        <item>Când \"Setaţi imaginea de fundal\" direct din aplicaţie, aceasta va fi descărcată în geocutie,
      	    apoi aplicația dashboard va încerca să o aplice. Aplicarea va dura ceva timp și va necesita de asemenea o cantitate uriașă de RAM pentru o perioadă scurtă de timp.
      	    Erori \"Ecran Negru\" pot apărea deoarece telefonul tău nu are suficient RAM gratuit pentru a procesa imaginea de fundal.
      	    Repornirea telefonului va rezolva această problemă. După repornire, telefonul va avea mai mult RAM disponibil.
            Alternativ, poți deschide imaginea de fundal descărcată din Galeria ta și să o setezi ca fundal de acolo.</item>
        <item>Deschide Muzei, alege acest pachet de pictograme, setările. Vei vedea o opțiune doar pentru a încărca imagini de fundal descărcate.
            Va trebui să descărcați mai întâi imagini de fundal din tabloul de bord.</item>
        <item>Dacă o imagine de fundal este deja descărcată, va fi încărcată automat din memoria telefonului dvs.
            Muzei nu va continua să-l descarce când imaginea de fundal se schimbă. Mai întâi va trebui să descărcați imagini de fundal de pe tabloul de bord.</item>
        <item>Deschideți tabloul de bord, descărcați imagini de fundal pe care doriți să le utilizați în Muzei.
            Deschideți setări Muzei, apoi alegeți doar aplicația fundaluri descărcate.</item>
        <item>Este folosit pentru a scrie cache-ul &amp; și pentru a colecta datele de cerere iconiță.</item>
        <item>Este folosit pentru a încărca aplicaţiile fundaluri Cloud-Based &amp; descărcate.</item>
        <item>Este folosit pentru a verifica dacă telefonul are sau nu o conexiune la internet.</item>
        <item>Este folosit pentru a verifica dacă telefonul are sau nu o conexiune la internet, pentru a încărca tapet cloud de la Muzei.</item>
        <item>Este folosit pentru a aplica imagini de fundal direct din aplicația tabloului de bord.</item>
        <item>Este utilizat de Muzei Live Wallpaper.</item>
        <item>Este folosit pentru a lansa aplicația ceas din widget-ul analog ceas.</item>
    </string-array>
</resources>
