<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Τι είναι ένας εκτοξευτής ?</item>
        <item>Τι είναι ένα πακέτο εικονιδίων ?</item>
        <item>Πώς μπορώ να χρησιμοποιήσω ένα πακέτο εικονιδίων ?</item>
        <item>Πώς μπορώ να εφαρμόσω ένα πακέτο εικονιδίων ?</item>
        <item>Πώς μπορώ να δω όλα τα εικονίδια περιλαμβάνονται ?</item>
        <item>Δεν μπορώ να δω ένα πλήρες όνομα εικονιδίου</item>
        <item>Πώς μπορώ να αντικαταστήσω τα εικονίδια με ένα εναλλακτικό εικονίδιο ?</item>
        <item>Πώς μπορώ να ζητήσω ένα εικονίδιο ?</item>
        <item>Πώς μπορώ να επαναφέρω τα υπόλοιπα Αιτήματα Premium μετά την επανεγκατάσταση της εφαρμογής ?</item>
        <item>Μετά την επανεκκίνηση του τηλεφώνου μου, το πακέτο εικονιδίων δεν εφαρμόζεται: επαναφέρεται στις προεπιλογές ?</item>
        <item>Γιατί τα εικονίδια φαίνονται jaggy ή pixelated στο τηλέφωνό μου  ?</item>
        <item>Μπορώ να δω το εικονίδιο που περιλαμβάνεται σε όλα τα εικονίδια,
            αλλά γιατί δεν είναι το πραγματικό εικονίδιο στο συρτάρι εφαρμογών άλλαξε?</item>
        <item>Ποια είναι η επιλογή \"αναφορά σφαλμάτων?</item>
        <item>Ο εκκινητής μου περιλαμβάνεται στην περιγραφή του Google Play, αλλά γιατί δεν περιλαμβάνεται στην ενότητα εφαρμογή?</item>
        <item>Η ταπετσαρία δεν μπορεί να εφαρμοστεί, απλά δείχνει τη μαύρη οθόνη?</item>
        <item>Muzei: Πώς να φορτώσετε μόνο κατεβασμένες ταπετσαρίες?</item>
        <item>Muzei: Δεν θέλω να συνεχίσω να κατεβάζω ταπετσαρίες κάθε φορά που αλλάζει η ταπετσαρία?</item>
        <item>Muzei: Θέλω μόνο να χρησιμοποιήσετε συγκεκριμένες ταπετσαρίες?</item>
        <item>Γιατί απαιτείται άδεια ανάγνωσης &amp; εγγραφής εξωτερικού χώρου αποθήκευσης ?</item>
        <item>Γιατί απαιτείται άδεια στο διαδίκτυο?</item>
        <item>Γιατί απαιτείται άδεια κράτους δικτύου πρόσβασης?</item>
        <item>Γιατί είναι πρόσβαση Wi-Fi κρατική άδεια που απαιτείται?</item>
        <item>Γιατί είναι απαραίτητο να ορίσετε την άδεια ταπετσαρίας?</item>
        <item>Γιατί απαιτείται άδεια αφύπνισης?</item>
        <item>Γιατί απαιτείται άδεια συναγερμού?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Το Launcher είναι το μέρος της διεπαφής χρήστη Android που επιτρέπει στους χρήστες να προσαρμόσουν την αρχική οθόνη, εκκινήστε εφαρμογές για κινητά, πραγματοποιήστε τηλεφωνικές κλήσεις και εκτελέστε άλλες εργασίες σε συσκευές Android.</item>
        <item>Ένα σύνολο γραφικών που θα αλλάξει την εμφάνιση των εικονιδίων συρταριού εφαρμογών σας</item>
        <item>Θα χρειαστείτε ένα πρόγραμμα εκκίνησης που υποστηρίζει προσαρμοσμένα πακέτα εικονιδίων. Οι υποστηριζόμενοι εκκίνησες παρατίθενται στην περιγραφή του Play Store. Εάν έχετε σύγχυση σχετικά με τους εκτοξευτές που πρέπει να χρησιμοποιηθούν, απλώς μεταβείτε στην ενότητα \"Εφαρμογή\" και εγκαταστήστε από εκεί.</item>
        <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης και, στη συνέχεια, να ανοίξετε το \"Εφαρμογή\". Επιλέξτε το πρόγραμμα εκκίνησης από τη λίστα. Εάν το πρόγραμμα εκκίνησης δεν αναφέρεται εκεί, αλλά αυτό το πακέτο εικονιδίων είναι συμβατό με αυτό (δείτε στην περιγραφή του Google Play Store για υποστηριζόμενους εκτοξευτές), Μπορείτε να εφαρμόσετε το πακέτο εικονιδίων με μην αυτόματο τρόπο στις ρυθμίσεις εκκίνησης.</item>
        <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης και στη συνέχεια να ανοίξετε \"Icons\"</item>
        <item>Απλά πατήστε το εικονίδιο. Θα εμφανιστεί ένας διάλογος προεπισκόπησης με μια μεγαλύτερη εικόνα και ένα πλήρες όνομα εικονιδίου.</item>
        <item>Εξαρτάται από τον εκκινητή που χρησιμοποιήσατε. Όχι κάθε εκκινητής υποστηρίζει επεξεργασία εικονιδίων.
       	    Κυρίως μπορείτε να επεξεργαστείτε ένα εικονίδιο πατώντας &amp; κρατώντας το εικονίδιο ή πατώντας το διπλό πατώντας το.</item>
        <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης και μετά να ανοίξετε το \"Icon Request\".</item>
        <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης και στη συνέχεια να ανοίξετε τις \"Ρυθμίσεις\", επιλέξτε \"Επαναφορά αγορών\".
            Αν είχατε οποιαδήποτε υπόλοιπα Αιτήματα Premium πριν από την επανεγκατάσταση, θα αποκατασταθούν.</item>
        <item>Συνέβη επειδή αυτό το πακέτο εικονιδίων μεταφέρθηκε στην κάρτα SD. Θα πρέπει να το εγκαταστήσετε στην εσωτερική μνήμη.</item>
        <item>Το πρόβλημα μπορεί να προέρχεται από το πρόγραμμα εκκίνησης που χρησιμοποιήσατε κατά το χειρισμό ανάλυσης μεγάλων εικονιδίων. Μπορείτε να το διορθώσετε αυξάνοντας το μέγεθος του εικονιδίου στο 115-120%. Εναλλακτικά, μπορείτε να αλλάξετε το πρόγραμμα εκκίνησης.</item>
        <item>Ανοίξτε τις ρυθμίσεις, μετακινηθείτε προς τα κάτω και στη συνέχεια επιλέξτε \"Αναφορά σφαλμάτων\".</item>
        <item>\"Αναφορά σφαλμάτων\" χρησιμοποιείται για την αναφορά σφαλμάτων που σχετίζονται με το πακέτο εικονιδίων, όχι τον πίνακα ελέγχου.</item>
        <item>Δεν είναι κάθε εκκινητής που υποστηρίζει άμεση εφαρμογή, και μερικά από αυτά δεν μπορούν να προσπελαστούν απευθείας από το ταμπλό.
      	    Μπορείτε να εφαρμόσετε αυτό το πακέτο εικονιδίων χειροκίνητα στις μεμονωμένες ρυθμίσεις του launcher.</item>
        <item>Όταν \"Ορισμός ταπετσαρίας\" απευθείας από την εφαρμογή, θα μεταφορτωθεί στην προσωρινή μνήμη, Στη συνέχεια, η εφαρμογή πίνακα ελέγχου θα προσπαθήσει να την εφαρμόσει. Η εφαρμογή θα πάρει κάποιο χρόνο και θα χρειαστεί επίσης μια τεράστια ποσότητα μνήμης RAM για μικρό χρονικό διάστημα. Ενδέχεται να εμφανιστούν σφάλματα \"Μαύρης οθόνης\" επειδή το τηλέφωνό σας δεν διαθέτει αρκετή ελεύθερη μνήμη RAM για την επεξεργασία της ταπετσαρίας. Η επανεκκίνηση του τηλεφώνου σας θα διορθώσει αυτό το πρόβλημα. Μετά την επανεκκίνηση, το τηλέφωνό σας θα έχει περισσότερη διαθέσιμη μνήμη RAM. Εναλλακτικά, μπορείτε να ανοίξετε την ταπετσαρία που κατεβάσατε από τη Συλλογή σας και να την ορίσετε ως ταπετσαρία από εκεί.</item>
        <item>Ανοίξτε το Muzei, επιλέξτε αυτό το πακέτο εικονιδίων, ρυθμίσεις. Θα δείτε μια επιλογή φόρτωσης μόνο των ταπετσαριών που έχετε κατεβάσει. Θα χρειαστεί να κατεβάσετε ταπετσαρίες από τον πίνακα ελέγχου</item>
        <item>Εάν μια ταπετσαρία έχει ήδη ληφθεί, θα φορτωθεί αυτόματα από τη μνήμη του τηλεφώνου σας. Το Muzei δεν θα συνεχίσει να το κατεβάζει όταν αλλάζει η ταπετσαρία. Θα χρειαστεί πρώτα να κατεβάσετε ταπετσαρίες από τον πίνακα ελέγχου.</item>
        <item>Άνοιγμα ταμπλό, λήψη ταπετσαρίες που θέλετε να χρησιμοποιήσετε στο Muzei.
            Ανοίξτε τις ρυθμίσεις Muzei, στη συνέχεια, επιλέξτε Φόρτωση κατεβασμένων ταπετσαριών μόνο.</item>
        <item>Χρησιμοποιείται για να γράψει &amp; διαβάσει την κρύπτη, και να συλλέξει τα στοιχεία αιτήματος εικονιδίων.</item>
        <item>Χρησιμοποιείται για να φορτώσει το Cloud-Based Wallpapers &amp; να τα κατεβάσετε.</item>
        <item>Χρησιμοποιείται για να ελέγξετε αν το τηλέφωνό σας έχει σύνδεση στο διαδίκτυο ή όχι.</item>
        <item>Χρησιμοποιείται για να ελέγξει αν το τηλέφωνό σας έχει σύνδεση στο διαδίκτυο με ένα wifi ή όχι, για να φορτώσει ταπετσαρίες σύννεφο από Muzei.</item>
        <item>Χρησιμοποιείται για να εφαρμόσει τις ταπετσαρίες απευθείας από την εφαρμογή ταμπλό.</item>
        <item>Χρησιμοποιείται από το Muzei Live Wallpaper.</item>
        <item>Χρησιμοποιείται για την εκκίνηση της εφαρμογής ρολογιού από το αναλογικό widget ρολογιού.</item>
    </string-array>
</resources>
