<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Mi az a - Launcher - kezdőképernyő indító?</item>
        <item>Mi az az - Icon Pack - ikon csomag?</item>
        <item>Hogyan tudom hsználni az ikon csomagot?</item>
        <item>Hogyan alkalmazhatom az ikoncsomagot?</item>
        <item>Hogyan láthatom a ikoncsomag összes ikonját?</item>
        <item>Nem látom néhány ikon teljes nevét</item>
        <item>Hogyan helyettesíthetem az ikonokat alternatív ikonokkal?</item>
        <item>Hogyan kérhetek egy ikont?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>Miért pixelesek és szögleteek az ikonok a telefonomon?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>Mi az a  \"hiba jelentése\" opció?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>A háttérképet nem tudom alkalmazni és csak egy fekete képernyő jelenik meg.</item>
        <item>Muzei: Hogyan tölthetek be csak letöltött háttérképeket?</item>
        <item>Muzei: Nem szeretném mindig letölteni a háttérképeket, mert mindig megváltoznak.</item>
        <item>Muzei: Csak konkrét háttéreket szeretnék használni.</item>
        <item>Miért kell engedélyeznem a külső tárhely írását és olvasását?</item>
        <item>Miért kell engedélyeznem az internet használatát?</item>
        <item>Miért van szükség a hálózati kapcsolatra vonatkozó információk gyűjtésére?</item>
        <item>Miért van szükség a WiFi hálózatokra vonatkozó információk gyűjtésére?</item>
        <item>Miért van szükség engedélyre a háttérkép beállításához?</item>
        <item>Miért van szükség a készenléti mód kikapcsolására vonatkozó engedélyek megadására?</item>
        <item>Why is Set Alarm permission needed?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>A Launcher az Android felhasználói felületének az a része, amely lehetővé teszi a kezdőképernyő testreszabását, alkalmazások indítását, hívások kezdeményezését és egyéb feladatok végrehajtását az Android eszközökön.</item>
        <item>Olyan grafikai csomagok, amelyek megváltoztatják az ikonok megjelenítését az alkalmazáslistában.</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>Kattints az ikonra ezután látni fogod, hogy megjelenik egy előnézet nagyobb képpel és az ikon teljes nevével.</item>
        <item>Ez attól függ, hogy melyik Launchert használod. Nem minden indító támogatja az ikonok szerkesztését.
Egy ikont általában úgy tudsz szerkeszteni, hogy lenyomva tartod, vagy duplán kattintasz rá, majd a felugró szerkesztő ablakban tudod szerkeszteni és esetleg átnevezni</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>A \"Hiba jelentése\" az ikoncsomaggal és az irányítópulttal kapcsolatos hibák jelentésére szolgál.</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>Ha háttérképet állítasz be az alkalmazásból, akkor az letöltésre kerül a gyorsítótárba
és az irányítópult alkalmazás megpróbálja használni. Az alkalmazás eltart egy ideig, és rövid ideig nagy mennyiségű RAM-ot fogyaszt.
Fekete képernyő jelenhet meg, mert a telefon nem rendelkezik elegendő RAM-mal.
A készülék újraindítása megoldja a problémát. Az újraindítás után az eszközön ismét több RAM áll rendelkezésre.
Ellenkező esetben töltd le a háttérképet, majd a galériából vag a Launcher beállításaiban állítsd be manuálisan a kívánt háttérképet.</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>Ha egy háttérképet már letöltöttél, az automatikusan betöltődik a készülék memóriájából.
A Muzei nem fogja mégegyszer letölteni, amikor a háttérkép megváltozik.
Fontos, hogy először mindenképpen le kell töltenie a kívánt háttérképeket.</item>
        <item>Nyisd meg az irányítópultot, majd töltsd le a Muzei-ban használni kívánt háttérképeket.
Nyisd meg a Muzei beállításokat és válaszd a csak a letöltött háttérképek betöltése lehetőséget.</item>
        <item>A gyorsítótár olvasására és írására, valamint az ikonkérésből történő adatok gyűjtésére szolgál.</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>Ez egy vizsgálat, amely arra szolgál, hogy a szolgáltatások használatához a készüléked rendelkezik-e internetkapcsolattal.</item>
        <item>Ez a vizsgálat azért szükséges, hogy a készülék WiFi hálózaton csatlakozik-e az internetre, hogy a Muzei felhő háttérképei letölthetők legyenek.</item>
        <item>Erre azért van szükség, hogy a háttérképet közvetlenül az alkalmazás Irányítópultjából alkalmazni tudjuk.</item>
        <item>Ez az engedély a Muzei élő háttérkép alkalmazás miatt szükséges.</item>
        <item>It is used to launch the clock app from the analog clock widget.</item>
    </string-array>
</resources>
