<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wi-Fi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <!-- Why is Set Alarm permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>लांचर क्या है?</item>
        <item>आइकन पैक क्या है?</item>
        <item>मैं एक आइकन पैक का उपयोग कैसे करूं?</item>
        <item>मैं एक आइकन पैक कैसे लागू करूं?</item>
        <item>मैं सभी आइकन को कैसे देखूं?</item>
        <item>मैं एक पूर्ण आइकन नाम नहीं देख सकता</item>
        <item>मैं आइकन को एक वैकल्पिक आइकन के साथ कैसे बदल सकता हूँ?</item>
        <item>मैं आइकन का अनुरोध कैसे करूं?</item>
        <item>How can I restore the remaining Premium Requests after reinstalling the app?</item>
        <item>After restarting my phone, the icon pack is not applied; it restores to defaults?</item>
        <item>मेरे फोन पर आइकन को कैसे दिखता है या पिक्सलेट करता है?</item>
        <item>I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on the app drawer changed?</item>
        <item>\"त्रुटि रिपोर्ट\" विकल्प क्या है?</item>
        <item>My launcher is listed in the Google Play description, but why isn\'t it included in apply section?</item>
        <item>वॉलपेपर को लागू नहीं किया जा सकता है, सिर्फ काली स्क्रीन दिखा रहा है?</item>
        <item>मुझ्ई : डाउनलोड किए गए वॉलपेपर को केवल कैसे लोड करना है?</item>
        <item>मुजाई : वॉलपेपर बदलते समय मैं वॉलपेपर डाउनलोड नहीं करना चाहता हूं?</item>
        <item>मुजाई : मैं केवल विशिष्ट वॉलपेपर का उपयोग करना चाहता हूं?</item>
        <item>क्यों बाहरी भंडारण अनुमति पढ़ने और लिखने की आवश्यकता है?</item>
        <item>इंटरनेट अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
        <item>एक्सेस नेटवर्क अनुमति क्यों की आवश्यकता है?</item>
        <item>वाईफ़ाई की अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
        <item>क्यों सेट वॉलपेपर अनुमति की आवश्यकता है?</item>
        <item>क्यों वेक लॉक अनुमति की आवश्यकता है?</item>
        <item>सेटअलार्म अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>लॉन्चर एंड्रॉइड यूजर इंटरफेस का हिस्सा है जो उपयोगकर्ताओं को होम स्क्रीन को अनुकूलित करता है,
मोबाइल उपकरणों को लॉन्च करें, फ़ोन कॉल करें, और एंड्रॉयड उपकरणों पर अन्य कार्य करें।</item>
        <item>ग्राफिक्स का एक सेट जो आपके ऐप ड्रॉवर आइकनों के रूप में बदल जाएगा</item>
        <item>You will need a launcher that supports custom icon packs.
            Supported launchers are listed in the Play Store description.
            If you are confused about which launchers should be used, just go to the \"Apply\" section and install from there.</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Apply\". Choose your launcher from the list.
            If your launcher is not listed there, but this icon pack is compatible with it
            (see on Google Play Store description for supported launchers),
            you can apply the icon pack manually in your launcher settings.</item>
        <item>You can open the navigation drawer and then open \"Icons\"</item>
        <item>बस आइकन को टैप करें एक पूर्वावलोकन संवाद एक बड़ी छवि और पूर्ण आइकन नाम के साथ दिखाई देगा।</item>
        <item>यह आपके द्वारा उपयोग किए जाने वाले लॉन्चर पर निर्भर करता है। प्रत्येक लॉन्चर आइकन संपादन का समर्थन नहीं करता।
अधिकतर आप आइकन को टैप करके और उसे पकड़कर दोहन करके डबल क्लिक कर सकते हैं।</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Icon Request\".</item>
        <item>You can open the navigation drawer, then open \"Settings\", choose \"Restore Purchases\".
            If you had any remaining Premium Requests before reinstalling, they will be restored.</item>
        <item>It happened because this icon pack was moved to the SD Card; you should install it in internal memory.</item>
        <item>The problem might come from the launcher that you used when handling big icon resolution.
       	    You can fix it by increasing the icon size to 115–120%.
       	    Alternatively, you might change your launcher.</item>
        <item>Open settings, scroll down, and then select \"Report Bugs\".</item>
        <item>\"त्रुटि रिपोर्ट\" आइकन पैक से संबंधित त्रुटि की रिपोर्ट करने के लिए उपयोग की जाती है, न कि डैशबोर्ड</item>
        <item>Not every launcher supports direct apply, and some of them can\'t be accessed directly from the dashboard.
      	    You can apply this icon pack manually in the individual launcher settings.</item>
        <item>जब आप ऐप से सीधे \"सेट वॉलपेपर\" करते हैं, तो इसे कैश में डाउनलोड किया जाएगा,
तो डैशबोर्ड ऐप इसे लागू करने का प्रयास करेगा आवेदन करने में कुछ समय लगेगा और थोड़े समय के लिए रैम की भी बड़ी मात्रा की आवश्यकता होगी।
\"ब्लैक स्क्रीन\" त्रुटियां दिखाई दे सकती हैं क्योंकि आपके फोन में वॉलपेपर पर प्रोसेस करने के लिए पर्याप्त रैम नहीं है।
अपने फोन को पुन: प्रारंभ करने से इस समस्या को ठीक किया जाएगा। पुनरारंभ करने के बाद, आपके फोन में अधिक रैम उपलब्ध होगा।
वैकल्पिक रूप से, आप अपनी गैलरी से डाउनलोड किए गए वॉलपेपर खोल सकते हैं और इसे वहां से वॉलपेपर के रूप में सेट कर सकते हैं।</item>
        <item>Open Muzei, choose this icon pack, settings. You will see an option to load downloaded wallpapers only.
            You will need to download wallpapers from the dashboard first.</item>
        <item>यदि कोई वॉलपेपर पहले से डाउनलोड किया गया है, तो यह आपके फोन मेमोरी से स्वचालित रूप से लोड किया जाएगा।
वॉलपेपर बदलते समय मुजाई इसे डाउनलोड नहीं रखेगा आपको पहले डैशबोर्ड से वॉलपेपर डाउनलोड करने होंगे</item>
        <item>डैशबोर्ड खोलो, डाउनलोड करें जो आप मुज़े में उपयोग करना चाहते हैं।
मुजाई सेटिंग्स खोलें, फिर लोड डाउनलोड वॉलपेपर केवल चुनें।</item>
        <item>इसका उपयोग कैश लिखने और पढ़ने के लिए किया जाता है, और आइकन अनुरोध डेटा इकट्ठा किया जाता है।</item>
        <item>It is used to load Cloud-Based Wallpapers &amp; download them.</item>
        <item>इसका उपयोग यह जांचने के लिए किया जाता है कि आपके फ़ोन का इंटरनेट कनेक्शन है या नहीं।</item>
        <item>इसका उपयोग यह देखने के लिए किया जाता है कि आपके फोन में इंटरनेट कनेक्शन है या नहीं, क्लाउड वॉलपेपर संग्रहालय से लोड करने के लिए।</item>
        <item>यह डैशबोर्ड ऐप से सीधे वॉलपेपर लागू करने के लिए उपयोग किया जाता है</item>
        <item>यह मुझ्ई लाइव वॉलपेपर द्वारा प्रयोग किया जाता है</item>
        <item>इसका उपयोग एनालॉग घड़ी विजेट से घड़ी ऐप लॉन्च करने के लिए किया जाता है।</item>
    </string-array>
</resources>
